<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2010-08-09T12:15:24">
    <Классификатор>
        <Ид>building materials news</Ид>
        <Наименование>Новости</Наименование>
        <Свойства>
            <Свойство>
                <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                <Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
                <Множественное>false</Множественное>
            </Свойство>
            <Свойство>
                <Ид>CML2_CODE</Ид>
                <Наименование>Символьный код</Наименование>
                <Множественное>false</Множественное>
            </Свойство>
            <Свойство>
                <Ид>CML2_SORT</Ид>
                <Наименование>Сортировка</Наименование>
                <Множественное>false</Множественное>
            </Свойство>
            <Свойство>
                <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                <Наименование>Начало активности</Наименование>
                <Множественное>false</Множественное>
            </Свойство>
            <Свойство>
                <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                <Наименование>Окончание активности</Наименование>
                <Множественное>false</Множественное>
            </Свойство>
            <Свойство>
                <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                <Наименование>Анонс</Наименование>
                <Множественное>false</Множественное>
            </Свойство>
            <Свойство>
                <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                <Наименование>Картинка анонса</Наименование>
                <Множественное>false</Множественное>
            </Свойство>
        </Свойства>
        <Группы>
        </Группы>
    </Классификатор>
    <Каталог>
        <Ид>news</Ид>
        <ИдКлассификатора>building materials news</ИдКлассификатора>
        <Наименование>Новости</Наименование>
        <БитриксКод>news</БитриксКод>
        <БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
        <БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/news/</БитриксURLСписок>
        <БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/news/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
        <БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
        <БитриксКартинка></БитриксКартинка>
        <БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
        <БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
        <БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
        <БитриксПодписи>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
                <Значение>Новость</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
                <Значение>Новости</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
                <Значение>Добавить новость</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
                <Значение>Изменить новость</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
                <Значение>Удалить новость</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>SECTION_NAME</Ид>
                <Значение>Раздел</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
                <Значение>Разделы</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>SECTION_ADD</Ид>
                <Значение>Добавить раздел</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>SECTION_EDIT</Ид>
                <Значение>Изменить раздел</Значение>
            </БитриксПодпись>
            <БитриксПодпись>
                <Ид>SECTION_DELETE</Ид>
                <Значение>Удалить раздел</Значение>
            </БитриксПодпись>
        </БитриксПодписи>
        <Товары>
            <Товар>
                <Ид>1</Ид>
                <Наименование>Выбираем газонокосилку</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Обратите внимание на материал, из которого выполнены основные силовые элементы газонокосилки, от этого будет зависеть ее прочность. Чаще всего это металл, пластик или полипропилен особой выносливости.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Корпус агрегатов обычно изготовлен из пластика: для дешевых моделей используют полипропилен, для более дорогих – прочный и легкий ABS-пластик. Бензиновые косилки имеют, как правило, металлический корпус. Сталь довольно быстро (за 3–4 сезона) подвергается коррозии, поэтому для изготовления дорогостоящих устройств применяют алюминий.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Помните: скорость и интенсивность Вашей работы будут зависеть от того, какой мощности Вы выберете газонокосилку. 
                    Уделите внимание и конструкции. Например, складывающиеся рукоятки позволяют быстро убрать газонокосилку на хранение, и при транспортировке такое устройство занимает мало места.
				
                </Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>vybiraem-gazonokosilku</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>Газонокосилка – основной инструмент по уходу за газоном. Сегодня в продаже представлен широкий ряд моделей газонокосилок.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>8</Ид>
                <Наименование>Выберем электроинструменты</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>К любому ремонту нужно подходить с умом. Все электроинструменты, которые станут Вашими идеальными помощниками, должны быть безопасными, качественными и очень удобными в использовании.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Подобрать для себя подходящие электроинструменты сегодня, конечно, не проблема. Но все же стоит заранее разобраться в их основных особенностях.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Перед началом всех Ваших ремонтных работ оцените, насколько много всего Вам предстоит сделать, и насколько сложным это будет в реализации? Ведь от стоящих перед Вами задач будет зависеть, нужен ли Вам профессиональный электроинструмент или Вам подойдет любительский, также его называют бытовым.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Основное отличие бытового электроинструмента от профессионального в том, что последний более выносливый. Вы можете использовать его день за днем, по многу часов, и вероятность того, что он сломается, крайне мала. Соответственно цена профессионального электроинструмента может быть значительно выше, чем любительского.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    На что стоит обратить внимание в первую очередь, когда Вы покупаете электроинструмент? Всегда делайте акцент на безопасность приобретаемой вещи. Практически всегда электроинструмент работает под напряжением 220 вольт, поэтому, чтобы не получить серьезную травму, нужно всегда покупать электроприборы с двойной изоляцией! Первый уровень изоляции защищает все токосъемные детали, а второй - все детали наружного корпуса. Такой электроприбор не потребует диэлектрических ковриков и заземления. Вы и Ваш ремонт будут надежно защищены.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>vyberem-elektroinstrumenty</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>К любому ремонту нужно подходить с умом. Все электроинструменты, которые станут Вашими идеальными помощниками, должны быть безопасными, качественными и очень удобными в использовании.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>9</Ид>
                <Наименование>Керамическая плитка</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Законодатели керамической моды – Италия и Испания – заставляют нас взглянуть на керамическую плитку не просто как на отделочный материал, а как на высокое искусство. Производители керамической плитки представляют вниманию публики новые формы и оттенки продукции уже не реже двух раз в год, и предлагаемые дизайнерские решения действительно будоражат воображение. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Среди модных тенденций можно отметить стремление производителей к имитации природных элементов. Актуальной является керамическая плитка, имитирующая дерево. Точная имитация структуры дерева привнесет в интерьер теплоту и уют, и в то же самое время у Вас будет возможность наслаждаться всеми положительными качествами керамической плитки, которую можно свободно мыть водой, совершенно не опасаясь каких-либо повреждений. Свежее направление – плитка под металлическую поверхность: золото, серебро, бронзу и медь.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Такая плитка прекрасно подойдет для тех, кто хочет проявить свою креативность. Модным направлением является керамическая плитка под ткань. Она настолько точно имитирует материал, что Вы не сможете удержаться, чтобы не проверить и не потрогать, действительно ли это плитка. Популярна плитка, имитирующая кожу животных: змеи, крокодила или зебры. Широк спектр имитации камня.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>keramicheskaya-plitka</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>Керамическая плитка – один из наиболее востребованных отделочных материалов в современном мире дизайна. Это не только практичный и долговечный, но и экологически безопасный материал.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>10</Ид>
                <Наименование>Теплые полы</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Как известно из школьного курса физики, теплый воздух поднимается наверх и замещается более холодным. При использовании теплых полов источник тепла находится прямо под ногами, поэтому температура на уровне пола примерно на 3 С выше, чем на уровне головы взрослого человека среднего роста. Это позволяет «держать ноги в тепле, а голову в холоде» и не создает ощущение сухости воздуха в помещении.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Кроме того, площадь теплоотдающей поверхности пола гораздо больше, чем площадь поверхности радиаторов, и, соответственно, с помощью теплого пола помещение будет нагреваться быстрее. Данное условие крайне важно, когда Вы приходите домой, например, с мороза, и Вам нужно как можно быстрее согреться. Стоит отметить и тот факт, что теплые полы гигиеничны, поскольку при минимальных тепловых потоках пыль в помещении практически не циркулирует – данное преимущество крайне важно для людей, страдающих хроническими заболеваниями дыхательных путей и аллергией.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>teplye-poly</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>В нашем магазине большой ассортимент теплых полов. Теплые полы известны со времен Римской Империи. Применялись они в термах – римских банях: каменные полы там подогревали горячим воздухом, подававшимся по специальным каналам.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>11</Ид>
                <Наименование>Выбираем ванну</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Различные виды ванн в ванную уже давно заняли почетное место в наших домах. Египтяне, греки, римляне изготавливали их из дорогих пород дерева, мрамора, полированной меди, а нередко и из более дорогих металлов. Конечно, их современные аналоги изготовлены из менее вычурных материалов, но зато у них множество других преимуществ, которым бы позавидовали наши предки.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Сегодня в магазинах представлен по-настоящему огромный выбор ванн: чугунные, стальные, акриловые и более диковинные гидромассажные. Выбор зависит только от Ваших предпочтений.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Привычные еще со времен Советского Союза чугунные ванны и сейчас пользуются повышенным спросом. Связано это, прежде всего, с их долговечностью и прочностью. Добиться данных преимуществ производителям позволяет именно материал – чугун. Правда, это же и является главным недостатком таких ванн – современные технологии хоть и позволяют сделать чугунные ванны тонкими, их вес в среднем все же составляет 100–120 кг. Но этот минус, если подумать, не так страшен, ведь в любом магазине К-раута существует служба доставки, и Вам не придется самостоятельно поднимать 120 кг на себе. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Эмалевое покрытие чугунной ванны более блестящее по сравнению с акрилом, но требует осторожного ухода. При правильном уходе без абразивных моющих веществ покрытие не пожелтеет и не будет шероховатым долгие годы.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Сохранение тепла также немаловажно. Если Вы любите принимать ванну, то именно чугунная позволит Вам сделать это с наибольшим удовольствием, в такой ванне вода останется теплой минимум полтора часа.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Также помимо большого веса чугунные ванны обладают еще одним недостатком – они изготавливаются только прямоугольной формы. Но, по большому счету, в этом нет ничего страшного – прямоугольная форма идеально вписывается в любое помещение.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>vybiraem-vannu</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>Сегодня в нашем магазине представлен по-настоящему огромный выбор ванн: чугунные, стальные, акриловые и более диковинные гидромассажные. Выбор зависит только от Ваших предпочтений.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
                        
            <Товар>
                <Ид>12</Ид>
                <Наименование>Выбираем газонокосилку</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Обратите внимание на материал, из которого выполнены основные силовые элементы газонокосилки, от этого будет зависеть ее прочность. Чаще всего это металл, пластик или полипропилен особой выносливости.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Корпус агрегатов обычно изготовлен из пластика: для дешевых моделей используют полипропилен, для более дорогих – прочный и легкий ABS-пластик. Бензиновые косилки имеют, как правило, металлический корпус. Сталь довольно быстро (за 3–4 сезона) подвергается коррозии, поэтому для изготовления дорогостоящих устройств применяют алюминий.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Помните: скорость и интенсивность Вашей работы будут зависеть от того, какой мощности Вы выберете газонокосилку. 
                    Уделите внимание и конструкции. Например, складывающиеся рукоятки позволяют быстро убрать газонокосилку на хранение, и при транспортировке такое устройство занимает мало места.
				
                </Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>vybiraem-gazonokosilku</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>Газонокосилка – основной инструмент по уходу за газоном. Сегодня в продаже представлен широкий ряд моделей газонокосилок.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>13</Ид>
                <Наименование>Выберем электроинструменты</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>К любому ремонту нужно подходить с умом. Все электроинструменты, которые станут Вашими идеальными помощниками, должны быть безопасными, качественными и очень удобными в использовании.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Подобрать для себя подходящие электроинструменты сегодня, конечно, не проблема. Но все же стоит заранее разобраться в их основных особенностях.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Перед началом всех Ваших ремонтных работ оцените, насколько много всего Вам предстоит сделать, и насколько сложным это будет в реализации? Ведь от стоящих перед Вами задач будет зависеть, нужен ли Вам профессиональный электроинструмент или Вам подойдет любительский, также его называют бытовым.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Основное отличие бытового электроинструмента от профессионального в том, что последний более выносливый. Вы можете использовать его день за днем, по многу часов, и вероятность того, что он сломается, крайне мала. Соответственно цена профессионального электроинструмента может быть значительно выше, чем любительского.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    На что стоит обратить внимание в первую очередь, когда Вы покупаете электроинструмент? Всегда делайте акцент на безопасность приобретаемой вещи. Практически всегда электроинструмент работает под напряжением 220 вольт, поэтому, чтобы не получить серьезную травму, нужно всегда покупать электроприборы с двойной изоляцией! Первый уровень изоляции защищает все токосъемные детали, а второй - все детали наружного корпуса. Такой электроприбор не потребует диэлектрических ковриков и заземления. Вы и Ваш ремонт будут надежно защищены.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>vyberem-elektroinstrumenty</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>К любому ремонту нужно подходить с умом. Все электроинструменты, которые станут Вашими идеальными помощниками, должны быть безопасными, качественными и очень удобными в использовании.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>14</Ид>
                <Наименование>Керамическая плитка</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Законодатели керамической моды – Италия и Испания – заставляют нас взглянуть на керамическую плитку не просто как на отделочный материал, а как на высокое искусство. Производители керамической плитки представляют вниманию публики новые формы и оттенки продукции уже не реже двух раз в год, и предлагаемые дизайнерские решения действительно будоражат воображение. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Среди модных тенденций можно отметить стремление производителей к имитации природных элементов. Актуальной является керамическая плитка, имитирующая дерево. Точная имитация структуры дерева привнесет в интерьер теплоту и уют, и в то же самое время у Вас будет возможность наслаждаться всеми положительными качествами керамической плитки, которую можно свободно мыть водой, совершенно не опасаясь каких-либо повреждений. Свежее направление – плитка под металлическую поверхность: золото, серебро, бронзу и медь.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Такая плитка прекрасно подойдет для тех, кто хочет проявить свою креативность. Модным направлением является керамическая плитка под ткань. Она настолько точно имитирует материал, что Вы не сможете удержаться, чтобы не проверить и не потрогать, действительно ли это плитка. Популярна плитка, имитирующая кожу животных: змеи, крокодила или зебры. Широк спектр имитации камня.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>keramicheskaya-plitka</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>Керамическая плитка – один из наиболее востребованных отделочных материалов в современном мире дизайна. Это не только практичный и долговечный, но и экологически безопасный материал.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>15</Ид>
                <Наименование>Теплые полы</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Как известно из школьного курса физики, теплый воздух поднимается наверх и замещается более холодным. При использовании теплых полов источник тепла находится прямо под ногами, поэтому температура на уровне пола примерно на 3 С выше, чем на уровне головы взрослого человека среднего роста. Это позволяет «держать ноги в тепле, а голову в холоде» и не создает ощущение сухости воздуха в помещении.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Кроме того, площадь теплоотдающей поверхности пола гораздо больше, чем площадь поверхности радиаторов, и, соответственно, с помощью теплого пола помещение будет нагреваться быстрее. Данное условие крайне важно, когда Вы приходите домой, например, с мороза, и Вам нужно как можно быстрее согреться. Стоит отметить и тот факт, что теплые полы гигиеничны, поскольку при минимальных тепловых потоках пыль в помещении практически не циркулирует – данное преимущество крайне важно для людей, страдающих хроническими заболеваниями дыхательных путей и аллергией.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>teplye-poly</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>В нашем магазине большой ассортимент теплых полов. Теплые полы известны со времен Римской Империи. Применялись они в термах – римских банях: каменные полы там подогревали горячим воздухом, подававшимся по специальным каналам.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>
            <Товар>
                <Ид>16</Ид>
                <Наименование>Выбираем ванну</Наименование>
                <БитриксТеги></БитриксТеги>
                <Описание>Различные виды ванн в ванную уже давно заняли почетное место в наших домах. Египтяне, греки, римляне изготавливали их из дорогих пород дерева, мрамора, полированной меди, а нередко и из более дорогих металлов. Конечно, их современные аналоги изготовлены из менее вычурных материалов, но зато у них множество других преимуществ, которым бы позавидовали наши предки.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Сегодня в магазинах представлен по-настоящему огромный выбор ванн: чугунные, стальные, акриловые и более диковинные гидромассажные. Выбор зависит только от Ваших предпочтений.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Привычные еще со времен Советского Союза чугунные ванны и сейчас пользуются повышенным спросом. Связано это, прежде всего, с их долговечностью и прочностью. Добиться данных преимуществ производителям позволяет именно материал – чугун. Правда, это же и является главным недостатком таких ванн – современные технологии хоть и позволяют сделать чугунные ванны тонкими, их вес в среднем все же составляет 100–120 кг. Но этот минус, если подумать, не так страшен, ведь в любом магазине К-раута существует служба доставки, и Вам не придется самостоятельно поднимать 120 кг на себе. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Эмалевое покрытие чугунной ванны более блестящее по сравнению с акрилом, но требует осторожного ухода. При правильном уходе без абразивных моющих веществ покрытие не пожелтеет и не будет шероховатым долгие годы.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Сохранение тепла также немаловажно. Если Вы любите принимать ванну, то именно чугунная позволит Вам сделать это с наибольшим удовольствием, в такой ванне вода останется теплой минимум полтора часа.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
                    Также помимо большого веса чугунные ванны обладают еще одним недостатком – они изготавливаются только прямоугольной формы. Но, по большому счету, в этом нет ничего страшного – прямоугольная форма идеально вписывается в любое помещение.</Описание>
                <ЗначенияСвойств>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
                        <Значение>true</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_CODE</Ид>
                        <Значение>vybiraem-vannu</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_SORT</Ид>
                        <Значение>500</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
                        <Значение>2014-01-08 00:00:00</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
                        <Значение>Сегодня в нашем магазине представлен по-настоящему огромный выбор ванн: чугунные, стальные, акриловые и более диковинные гидромассажные. Выбор зависит только от Ваших предпочтений.</Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                    <ЗначенияСвойства>
                        <Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
                        <Значение></Значение>
                    </ЗначенияСвойства>
                </ЗначенияСвойств>
            </Товар>      
        </Товары>
    </Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
