<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2016-08-08T16:33:55">
	<Классификатор>
		<Ид>aspro_optimus_articles_#IN_XML_SITE_ID#</Ид>
		<Наименование>Статьи</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>8200</Ид>
				<Наименование>Связанные товары</Наименование>
				<Множественное>true</Множественное>
				<БитриксСортировка>100</БитриксСортировка>
				<БитриксКод>LINK</БитриксКод>
				<БитриксТипСвойства>E</БитриксТипСвойства>
				<БитриксСтрок>1</БитриксСтрок>
				<БитриксКолонок>30</БитриксКолонок>
				<БитриксТипСписка>L</БитриксТипСписка>
				<БитриксТипыФайлов></БитриксТипыФайлов>
				<БитриксКоличествоПолей>5</БитриксКоличествоПолей>
				<БитриксСвязанныйИнфоблок>aspro_optimus_catalog_#IN_XML_SITE_ID#</БитриксСвязанныйИнфоблок>
				<БитриксОписаниеРазрешено>false</БитриксОписаниеРазрешено>
				<БитриксПоискРазрешен>false</БитриксПоискРазрешен>
				<БитриксФильтрРазрешен>false</БитриксФильтрРазрешен>
				<БитриксРасширениеТипа></БитриксРасширениеТипа>
				<БитриксОбязательное>false</БитриксОбязательное>
				<БитриксЗначениеПоУмолчанию>s:0:&quot;&quot;;</БитриксЗначениеПоУмолчанию>
				<Сериализовано>1</Сериализовано>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>79</Ид>
				<Наименование>Галерея</Наименование>
				<Множественное>true</Множественное>
				<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
				<БитриксКод>MORE_PHOTO</БитриксКод>
				<БитриксТипСвойства>F</БитриксТипСвойства>
				<БитриксСтрок>1</БитриксСтрок>
				<БитриксКолонок>30</БитриксКолонок>
				<БитриксТипСписка>L</БитриксТипСписка>
				<БитриксТипыФайлов>jpg, gif, bmp, png, jpeg</БитриксТипыФайлов>
				<БитриксКоличествоПолей>5</БитриксКоличествоПолей>
				<БитриксСвязанныйИнфоблок></БитриксСвязанныйИнфоблок>
				<БитриксОписаниеРазрешено>false</БитриксОписаниеРазрешено>
				<БитриксПоискРазрешен>false</БитриксПоискРазрешен>
				<БитриксФильтрРазрешен>false</БитриксФильтрРазрешен>
				<БитриксРасширениеТипа></БитриксРасширениеТипа>
				<БитриксОбязательное>false</БитриксОбязательное>
				<БитриксЗначениеПоУмолчанию>s:0:&quot;&quot;;</БитриксЗначениеПоУмолчанию>
				<Сериализовано>1</Сериализовано>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<СвойстваЭлементов>
			<Свойство>
				<Ид>8200</Ид>
				<УмныйФильтр>false</УмныйФильтр>
				<ТипОтображения>F</ТипОтображения>
				<ПоказатьРазвёрнутым>false</ПоказатьРазвёрнутым>
				<Подсказка></Подсказка>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>79</Ид>
				<УмныйФильтр>false</УмныйФильтр>
				<ТипОтображения></ТипОтображения>
				<ПоказатьРазвёрнутым>false</ПоказатьРазвёрнутым>
				<Подсказка></Подсказка>
			</Свойство>
		</СвойстваЭлементов>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>aspro_optimus_articles_#IN_XML_SITE_ID#</Ид>
		<ИдКлассификатора>aspro_optimus_articles_#IN_XML_SITE_ID#</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Статьи</Наименование>
		<БитриксКод>aspro_optimus_articles</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#info/articles/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#info/articles/#YEAR#/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>#SITE_DIR#info/articles/#YEAR#/</БитриксURLРаздел>
		<БитриксURLКанонический></БитриксURLКанонический>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>true</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Статья</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Статьи</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить статью</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить статью</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить статью</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<НаследуемыеШаблоны>
			<Шаблон>
				<Ид>SECTION_PAGE_TITLE</Ид>
				<Значение>{=this.Name}</Значение>
			</Шаблон>
			<Шаблон>
				<Ид>SECTION_META_TITLE</Ид>
				<Значение>{=this.Name}</Значение>
			</Шаблон>
			<Шаблон>
				<Ид>ELEMENT_PAGE_TITLE</Ид>
				<Значение>{=this.Name}</Значение>
			</Шаблон>
			<Шаблон>
				<Ид>ELEMENT_META_TITLE</Ид>
				<Значение>{=this.Name}</Значение>
			</Шаблон>
		</НаследуемыеШаблоны>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>49914</Ид>
				<Наименование>Число загрузок Mountain Lion превысило три миллиона</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>articles_files/iblock/5c0/5c041089862f73dfd22132411394f876.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>chislo-zagruzok-mountain-lion</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>100</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2015-07-08 16:22:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Запуск этой версии OS X становится самым успешным в истории Apple. Включая более 200 новых передовых функций, Mountain Lion представляет девятое поколение самой продвинутой в мире операционной системы для настольных компьютеров.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Купертино, Калифорния, 30 июля 2012 г. &amp;mdash; сегодня компания Apple объявила о том, что за четыре дня число загрузок OS X Mountain Lion превысило отметку в три миллиона. 

&lt;p&gt;Таким образом, запуск этой версии OS X становится самым успешным в истории Apple. Включая более 200 новых передовых функций, Mountain Lion представляет девятое поколение самой продвинутой в мире операционной системы для настольных компьютеров, которое можно загрузить в App Store для Мас за 19,99 Доллара США в качестве обновления для пользователей Lion или Snow Leopard.&lt;/p&gt;


&lt;blockquote&gt;
 &amp;laquo;Всего через год после невероятно успешного запуска Lion пользователи загрузили Mountain Lion более трёх миллионов раз за четыре дня, что делает этот запуск самым успешным за всё время&amp;raquo;, &amp;mdash; сказал Филип Шиллер, старший вице-президент Apple по продуктовому маркетингу. 
&lt;/blockquote&gt;
 
&lt;p&gt;
 Mountain Lion включает совсем новое приложение Messages, центр уведомлений Notification Center, общесистемную функцию Sharing, интеграцию с Facebook,* функцию диктовки Dictation, видеоповтор AirPlay Mirroring и Game Center. Интеграция с iCloud позволяет с лёгкостью настраивать вашу почту, контакты, календари, сообщения в Messages, напоминания в Reminders и заметки, а также поддерживать всю информацию, включая документы iWork, в актуальном состоянии на всех ваших устройствах. Для получения дополнительной информации или загрузки Mountain Lion посетите сайт &lt;a href=&quot;http://www.apple.com/ru/osx/specs/&quot;&gt;www.apple.com/ru/osx/specs/&lt;/a&gt;.
&lt;/p&gt;
 
&lt;p/&gt;
 В дополнение к Mountain Lion в магазине App Store для Mac, который является крупнейшим и самым быстро растущим магазином программного обеспечения для персональных компьютеров в мире, доступны тысячи приложений в таких категориях, как Образование, Игры, Графика и Дизайн, Образ Жизни, Производительность, Утилиты и другие. Пользователи могут просматривать новые и достойные внимания приложения, включая приложения с использованием новых функций Mountain Lion, а также знакомиться с выбором сотрудников Apple, читать отзывы и просматривать рейтинги самых популярных бесплатных и платных приложений. Дополнительная информация доступна на сайте &lt;a href=&quot;http://www.apple.com/ru/osx/apps/&quot;&gt;www.apple.com/ru/osx/apps/&lt;/a&gt;. 
&lt;p/&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;i&gt;*Интеграция с Facebook будет доступна в следующем обновлении программного обеспечения для Mountain Lion.&lt;/i&gt;&lt;p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Компания Apple производит компьютеры Mac &amp;mdash; лучшие персональные компьютеры в мире, наряду с операционной системой OS X, пакетами программ iLife и iWork и профессиональными приложениями. Apple произвела революцию в мире цифровой музыки, представив iPod и интернет-магазин iTunes, а также перевернула представление о мобильных телефонах с уникальным iPhone и магазином приложений App Store, в данный момент определяя будущее рынка цифровых устройств и мобильного контента с iPad.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/437/437fbab9c2cd279e2172f4b7417f55a8.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>8200</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>79</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/df5/df51f75f8e5aca150956821e61bb00c4.png</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>articles_files/iblock/df5/df51f75f8e5aca150956821e61bb00c4.png</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
						<Значение>articles_files/iblock/80e/80eecfa932c83eac7919154be2fe6523.jpg</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>articles_files/iblock/80e/80eecfa932c83eac7919154be2fe6523.jpg</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>10635</Ид>
				<Наименование>Все о жидкокристалических дисплеях</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>articles_files/iblock/266/2663b553655678b20ab637944e465929.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>vse_o_zhidkokristalicheskikh_displeyakh</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>200</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2013-11-29 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Вы раньше знали что в большинстве настольных мониторов на основе TN матриц, а также во всех дисплеях ноутбуков используются матрицы с 18-битным цветом, а 24-битность эмулируется мерцанием с дизерингом?</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>В 70-х годах ХХ столетия компанией Radio Corporation of America был впервые представлен жидкокристаллический монохромный экран. Эффект жидкокристаллических дисплеев начал использоваться в электронных часах, калькуляторах, измерительных приборах. Потом стали появляться матричные дисплеи, воспроизводящие черно-белое изображение. В 1987 году компания Sharp разработала первый цветной жидкокристаллический дисплей диагональю 3 дюйма.

&lt;p&gt;Гигантский скачок в развитии этой технологии произошел с появлением первых ноутбуков. Сначала матрицы были черно-белыми, потом цветными, но только «пассивного» типа. Они довольно сносно отображали статические изображения и рабочий стол ноутбука, но при малейшем движении «картинка» превращалась в сплошную мазню – на экране невозможно было что-либо разобрать. Естественно, это ограничивало сферы использования нового типа дисплеев. Дальнейшая эволюция жидкокристаллических матриц привела к созданию нового их типа – «активного». Такие дисплеи уже лучше справлялись с отображением на экране движущих объектов, и это способствовало появлению стационарных мониторов. В начале ХХI столетия появились первые ЖК телевизоры. Диагональ их была еще маленькой – около 15 дюймов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;h4&gt;Устройство&lt;/h4&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Конструктивно дисплей состоит из ЖК-матрицы (стеклянной пластины, между слоями которой и располагаются жидкие кристаллы), источников света для подсветки, контактного жгута и обрамления (корпуса), чаще пластикового, с металлической рамкой жёсткости.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Каждый пиксель ЖК-матрицы состоит из слоя молекул между двумя прозрачными электродами, и двух поляризационных фильтров, плоскости поляризации которых (как правило) перпендикулярны. Если бы жидких кристаллов не было, то свет, пропускаемый первым фильтром, практически полностью блокировался бы вторым фильтром.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поверхность электродов, контактирующая с жидкими кристаллами, специально обработана для изначальной ориентации молекул в одном направлении. В TN-матрице эти направления взаимно перпендикулярны, поэтому молекулы в отсутствие напряжения выстраиваются в винтовую структуру. Эта структура преломляет свет таким образом, что до второго фильтра плоскость его поляризации поворачивается и через него свет проходит уже без потерь. Если не считать поглощения первым фильтром половины неполяризованного света, ячейку можно считать прозрачной.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если же к электродам приложено напряжение, то молекулы стремятся выстроиться в направлении электрического поля, что искажает винтовую структуру. При этом силы упругости противодействуют этому, и при отключении напряжения молекулы возвращаются в исходное положение. При достаточной величине поля практически все молекулы становятся параллельны, что приводит к непрозрачности структуры. Варьируя напряжение, можно управлять степенью прозрачности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если постоянное напряжение приложено в течение долгого времени, жидкокристаллическая структура может деградировать из-за миграции ионов. Для решения этой проблемы применяется переменный ток или изменение полярности поля при каждой адресации ячейки (так как изменение прозрачности происходит при включении тока, вне зависимости от его полярности).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Во всей матрице можно управлять каждой из ячеек индивидуально, но при увеличении их количества это становится трудновыполнимо, так как растёт число требуемых электродов. Поэтому практически везде применяется адресация по строкам и столбцам.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;Проходящий через ячейки свет может быть естественным — отражённым от подложки (в ЖК-дисплеях без подсветки). Но чаще применяют искусственный источник света, кроме независимости от внешнего освещения это также стабилизирует свойства полученного изображения.&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Таким образом, полноценный монитор с ЖК-дисплеем состоит из высокоточной электроники, обрабатывающей входной видеосигнал, ЖК-матрицы, модуля подсветки, блока питания и корпуса с элементами управления. Именно совокупность этих составляющих определяет свойства монитора в целом, хотя некоторые характеристики важнее других.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;h4&gt;Преимущества и недостатки&lt;/h4&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;К преимуществам жидкокристаллических дисплеев можно отнести: малые размер и масса в сравнении с ЭЛТ. У ЖК-мониторов, в отличие от ЭЛТ, нет видимого мерцания, дефектов фокусировки лучей, помех от магнитных полей, проблем с геометрией изображения и четкостью. Энергопотребление ЖК-мониторов в зависимости от модели, настроек и выводимого изображения может как совпадать с потреблением ЭЛТ и плазменных экранов сравнимых размеров, так и быть существенно — до пяти раз — ниже. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Энергопотребление ЖК-мониторов на 95 % определяется мощностью ламп подсветки или светодиодной матрицы подсветки (англ. backlight — задний свет) ЖК-матрицы. Во многих мониторах 2007 года для настройки пользователем яркости свечения экрана используется широтно-импульсная модуляция ламп подсветки частотой от 150 до 400 и более герц.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;С другой стороны, ЖК-мониторы имеют и множество недостатков, часто принципиально трудноустранимых, например:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;В отличие от ЭЛТ, могут отображать чёткое изображение лишь в одном («штатном») разрешении. Остальные достигаются интерполяцией.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;По сравнению с ЭЛТ, ЖК-мониторы имеют малый контраст и глубину чёрного цвета. Повышение фактического контраста часто связано с простым усилением яркости подсветки, вплоть до некомфортных значений. Широко применяемое глянцевое покрытие матрицы влияет лишь на субъективную контрастность в условиях внешнего освещения.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Из-за жёстких требований к постоянной толщине матриц существует проблема неравномерности однородного цвета (неравномерность подсветки) — на некоторых мониторах есть неустранимая неравномерность передачи яркости (полосы в градиентах), связанная с использованием блоков линейных ртутных ламп.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Фактическая скорость смены изображения также остаётся заметно ниже, чем у ЭЛТ и плазменных дисплеев. Технология overdrive решает проблему скорости лишь частично.&lt;/li&gt;
Зависимость контраста от угла обзора до сих пор остаётся существенным минусом технологии.В ЭЛТ дисплеях эта проблема полностью отсутствует.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Массово производимые ЖК-мониторы плохо защищены от механических повреждений. Особенно чувствительна матрица, не защищённая стеклом. При сильном нажатии возможна необратимая деградация.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Существует проблема дефектных пикселей. Предельно допустимое количество дефектных пикселей, в зависимости от размеров экрана, определяется в международном стандарте ISO 13406-2 (в России — ГОСТ Р 52324-2005). Стандарт определяет 4 класса качества ЖК-мониторов. Самый высокий класс — 1, вообще не допускает наличия дефектных пикселей. Самый низкий — 4, допускает наличие до 262 дефектных пикселей на 1 миллион работающих.ЭЛТ этой проблеме не подвержены.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Пиксели ЖК-мониторов деградируют, хотя скорость деградации наименьшая из всех технологий отображения, за исключением лазерных дисплеев, вообще не подверженных ей.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Перспективной технологией, которая может заменить ЖК-мониторы, часто считают OLED-дисплеи (матрица с органическими светодиодами), однако она встретила много сложностей в массовом производстве, особенно для матриц с большой диагональю.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;i&gt;В начале 2010-х получили распространение ЖК-дисплеи, имеющие подсветку из одного или небольшого числа светодиодов (LED). Такие ЖК-дисплеи (в торговле нередко называемые LED TV или LED-дисплеями) не следует путать с настоящими LED-дисплеями, в которых каждый пиксель сам светится и является миниатюрным светодиодом.&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/df0/df05b00def11e5dacf70a60038247231.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>8200</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>79</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/aec/aec18288ec04d7a3075640485654432f.jpg</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>articles_files/iblock/aec/aec18288ec04d7a3075640485654432f.jpg</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
						<Значение>articles_files/iblock/9eb/9ebc2e13ecabab3617b3817dfe4b5d19.jpg</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>articles_files/iblock/9eb/9ebc2e13ecabab3617b3817dfe4b5d19.jpg</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
						<Значение>articles_files/iblock/423/423a7eed46576c9f78d3910a94ae8385.jpg</Значение>
						<ЗначениеСвойства>
							<Значение>articles_files/iblock/423/423a7eed46576c9f78d3910a94ae8385.jpg</Значение>
							<Описание></Описание>
						</ЗначениеСвойства>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>271</Ид>
				<Наименование>Фантастические изобретения, которые уже стали реальностью</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>articles_files/iblock/be1/be1e02327141b2e31e35bcd3838ad734.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>produkty_budushchego_ne_fantastika_no_nauka</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-04-26 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Как будут люди дышать на Марсе? Можно ли напечатать новое сердце? Как диагностировать заболевания быстро и на самых ранних стадиях? Мы предлагаем вашему вниманию список разработок, которые в скором времени станут реальностью.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;
	 Многое из того, что когда-то описали писатели-фантасты, стало уже реальностью. Но до сих пор, изучая миры Брэдбери, мы можем только представлять: а каково это прогуливаться по Марсу или как изменить свою ДНК. Биотехнологи приближают момент воплощения фантастики в реальность.&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В научном парке МГУ действует акселерационная программа «Формула БИОТЕХ 2016», которая помогает подготовить технологии завтрашнего дня. Многие из этих технологий войдут в быт людей лишь спустя десятилетия, но задел для для них сделан уже сейчас.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Колония на Марсе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Путешествие на Марс – мечта многих людей. Но есть и более смелые идеи. Основать колонию-поселение на красной планете. Американский инженер Элон Маск разрабатывает идею пилотируемого полёта и высадки первой группы колонистов в ближайшие 10 лет.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Чтобы осуществить этот полёт необходимо подготовить препарат для нормального дыхания. Доля кислорода на Марсе всего 0,2%, и это в 100 раз меньше, чем на земле. Биотехнологи предлагают свой проект фильтрующей маски, которая преобразует углекислый газ в кислород. Задача сейчас одна – довести этот проект до ума, чтобы кислород генерировался в нужном объёме.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Сама маска весит не больше 100 граммов, так выполняется из полимеров. При этом она защищает от солнечных ожогов, аэрозолей, ветров недружественного Марса. Первые колонисты вынуждены будут поселиться под открытым «небом», потому маска просто необходима.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Искусственный доктор&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Если вернуться с небес на Землю, то прежде всего человечество заботит биотехнологов и состояние здоровья современных людей. Экология, образ жизни, система питания – приводят к возникновению комплекса заболеваний. При этом многие люди обращаются за лечением слишком поздно, когда победить болезнь очень сложно. Учёные предлагают программу «искусственного мозга», которая будет диагностировать заболевание на начальной стадии.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Программа действует на основе биометрических данных человека, результатов его медицинского обследования: ЭКГ, показатели роста и веса, возраста. Анализируя все показатели, система выдаёт результат: вероятность появления болезни, развитие хронических заболеваний и рекомендации по предупреждению.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Системы строятся на принципе нейронных сетей, которые лишены человеческой эмоциональности. Несомненным плюсом сетей является их самообучаемость. Они собирают информацию, исследуют новые достижения и открытия, прогрессируют и принимают решения. В перспективе они заменят врачей-диагностов.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Пижамная диагностика&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Ещё одной медицинской разработкой будущего является пижама, которая сканирует состояние тела. Мужская версия – это полосатая пижама. Для женщин – комбинезон в горошек. Данные от скрининга пижама с датчиками передает на большой розовый шар, который будет самопроизвольно кататься по комнате. Потерять его просто невозможно.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Глубина сканирования 25 см, в результате создаётся 3D-модель организма. Домашний сервер анализирует каждую клеточку, запоминает, изучает в динамике. Ни одна патология не ускользнёт от зоркого глаза пижамы.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Прототип такого костюма уже есть. Остаётся ждать, когда он появится в продаже.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Меняем органы, как перчатки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Диагностика организма может отойти на второй план, если появится возможность заменять органы. Регенеративная медицина уже нашла источник тканей для новых органов – стволовые клетки. Нашли и способ реализации – 3D-биопринтинг. Остаётся только объединить имеющиеся знания с достижениями в транспланталогии. Ведь мало «напечатать» сердце, нужно заставить его работать в ритме организма. Изучить полностью состояние органа может пока только наноплазменный сенсор. С его помощью можно повысить безопасность искусственных органов.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Чипизация&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Представьте, что вы можете отключить головную боль или икоту силой мысли. Ученые предлагают вживлять в органы биоэлектронные приборы, которые будут путешествовать по организму и постоянно отчитываться о состоянии здоровья, позволяя предупредить развитие опасных патологий.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Фантастика, скажут многие про все описанные проекты. Но подумайте, ещё 50 лет назад никто не верил в появление беспроводных технологий, самоуправляемых автомобилей, искусственного интеллекта. А сейчас мы активно пользуемся этими изобретениями. Поэтому почему бы сейчас нам не поверить, что скоро мы сможем беспрепятственно получить новое сердце, поселиться на Марсе или диагностировать здоровье с помощью обычной пижамы?
&lt;/p&gt;
 &lt;br&gt;
 &lt;br&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/a51/a51ed8bf0491f7b70b84196f1fdf3c0f.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>8200</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>79</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>280</Ид>
				<Наименование>10 предметов, без которых не обойтись летом</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>articles_files/iblock/999/999dc7bcf6f91c2f1c72d3e941a07b27.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>10_predmetov_bez_kotorykh_ne_oboytis_letom</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2014-06-17 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Началось лето и мы решили составить список предметов, которые должны быть в гардеробе каждой девушки. С таким списком, не страшна резкая смена погоды и легко можно выбрать подходящий наряд для любого вида отдыха.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;h2&gt;Купальник&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Даже если этим летом вам не удалось выпросить отпуск у начальства и запланировать поездку к морскому побережью, купальник необходим. Местные водоёмы тоже подойдут для купания. Или пикник на даче у друзей – отличный способ загореть. Для тех, кто не успел похудеть к сезону, модельеры придумали новый силуэт – слитный купальник нарисует талию, даже если её нет.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Кеды&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Активные девушки выбирают кеды. Это самая оптимальная обувь для:
&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
	поездок на велосипеде; &lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
	лесных и городских прогулок. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;
	 В моду снова вернулись белоснежные кеды, которые можно сочетать с носками. Правда этот вариант подойдет только обладательницам длинных ног. Если вы отличаетесь миниатюрностью, выбирайте укороченные носочки, которых не будет видно.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Базовые футболки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 В гардеробе девушки всегда должна быть простая белая футболка, которую можно надеть с любой вещью и украсить аксессуарами (или не украшать). Найти её сложно – то рукава неудобны, то горло узкое (наоборот, широкое). Повезло купить «свою» футболку? Запомните марку и продолжайте приобретать там же. И не будьте снобом – даже вещи из «Ашана» могут выглядеть круто, если они «ваши». Только старайтесь выбирать хлопковые изделия, меньше полиэстера.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Юбка средней длины&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Любите мини? Увы, этот предмет гардероба мало кому идёт. По большей части, он смотрится в городе вульгарно. Длинные юбки тоже уже выходят из моды. Тренд сезона-2014 – миди-юбка, в комплекте с котором можно носить мини-шортики. Выбирайте вещь по росту – юбка не должна «разрезать» ногу пополам.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Шлёпки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Нравится, когда нога дышит? Шлёпки актуальны и в этом сезоне. Причём можете смело экспериментировать и эпатировать – к резиновым шлёпанцам подбирать не спортивные шорты и майки, а классические костюмы или платья.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Кепка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Бейсболка – отличный способ защитить голову от лучей солнца. И отбросьте условности – носите кепку с деловыми костюмами, воздушными сарафанами. Это модно!
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Рюкзак&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Клатчи и ридикюли летом малофункциональны. На смену приходят вместительные рюкзаки. То есть, вы можете отправиться в дальнюю поездку, прихватив с собой книгу, планшет, бутылку воды, купальник без риска, что плечо к концу прогулки будет «отваливаться». Не покупайте светлые рюкзаки – сумка будет часто лежать на траве или на земле и рискует испачкаться.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Поясная сумка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Любите пробежки или прогулки налегке? Тогда вам нужно обзавестись поясной сумкой, в которую поместятся ключи от дома и телефон. С таким аксессуаром можно будет развлекаться активно – играть в бадминтон, ездить на велосипеде. Кстати, современные модели можно сочетать и с вечерними платьями, и с шортами. Такая сумка даёт свободу движений!
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Очки от солнца&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Перед девушками часто возникает вопрос: какие очки купить – с яркими красивыми оправами, которые продаются на стихийных развалах или менее яркие, но с высокой способностью защищать от солнца и ультрафиолета. Прямой зависимости защитных свойств от красоты оправы нет, но пока качественные надёжные аксессуары отстают от массового производства по выбору оправ. Да и многим не по средствам покупать дорогие очки с высокими солнцезащитными свойствами под каждый предмет гардероба. Мы советуем девушкам не гнаться за дизайнерскими причудами и выбирать защитные универсальные аксессуары. А для вечеринок можно приобрести несколько недорогих моделей, только помните, что на ярком солнце в них лучше не появляться.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Дождевик&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Длительные прогулки хороши, но даже в жаркий день не исключена вероятность дождя. Если нет желания постоянно носить с собой тяжелый зонт, есть вариант купить дождевик, который можно сложить так, что он поместится даже в поясной сумке вместе с телефоном.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Выбирайте все предметы и аксессуары на нашем сайте, мы готовы помочь вам советом.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/2aa/2aa3b31794dfb96ea72b4c8684479e96.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>8200</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>79</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>281</Ид>
				<Наименование>Обзор 10 лучших велосипедных брендов</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>articles_files/iblock/2d9/2d984c6b48d92cb41f632317a9f88923.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>obzor_10_luchshikh_velosipednykh_brendov</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-06-21 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Огромный ассортимент велосипедов в спортивных магазинах ставит в тупик неопытных покупателей. Мы решили помочь в выборе, составив обзор 20 самых популярных моделей.
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;
	 Люди приобретают велосипед, исходя из конкретных целей – кто-то хочет выполнять сложные трюки, кто-то предпочитает горные велопрогулки, а кто-то мечтает участвовать в кросс-кантри. В этой статье мы составили обзор самых популярных марок среди любителей и профессионалов.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;GT&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 В продукцию от Gary Turner (GT) влюблены многие велосипедисты. Сваренная особым образом алюминиевая треугольная рама делает байк одновременно лёгким и прочным. Ещё одной особенностью модели является уникальная система крепления каретки, что снижает износ транспортного средства.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Giant&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 На российском велорынке становится популярным тайванский производитель Giant. Эта компания выпускает продукцию для экстремалов и активных спортсменов. Качество удачно сочетается с демократичной ценой – производители стараются охватить разные социальные слои.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Trek &lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Эта марка не раз занимала призовые места в гонке Тур де Франс. А выбор моделей огромен – детские, горные, женские, туристические, городские и т.д. Продукция Trek славится стильными формами рамы, надёжной тормозной системой, жёсткостью вилки, весьма эргономичным дизайном. Не байки, а мечта велосипедиста.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Merida&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Хотите получить двухколёсное средство передвижения воистину немецкого качества? Тогда выбирайте Merida. Эти велосипеды славятся оригинальным дизайном и доступной ценой. Линейка моделей широкая, к тому же производители позаботились о выпуске аксессуаров. &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Scott&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Сначала компания Scott выпускала лыжи. Но с недавних пор открыла новое направление – байки для даунхилла, эндуро и фрирайда. Рамы этих велосипедов защищены от трещин. А если это всё же случилось, представители Scott предлагают бесплатно заменить раму или вернуть деньги. Понятно, что за качество придётся заплатить. Но и покупка не на один сезон.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Kellys&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Словацкие производители завоевали свою нишу на рынке Европы благодаря приемлемой цене. Надёжность и качество довольно высоки, потому потребители часто предпочитают именно эту марку.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Cube&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 На седьмом месте немецкая марка. Модели Cube часто можно встретить на шоссейных гонках, а также на соревнованиях по кросс-кантри. Тем, кто ценит немецкое качество, стоит присмотреться к продукцию этого производителя.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Ghost&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Компания Ghost руководствуется главными принципами работы: безопасность, качество и эффективность. Перед тем, как выпустить новую модель, над ней поработает бригада тестировщиков, которые замечают даже небольшой недостаток. В результате мы можем приобрести велосипед с облегчённой рамой, качественной системой тормозов и оригинальным дизайном.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Specialized&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Велосипеды этой марки – лучшие по мнению многих любителей и профессионалов. Они подходят как для кольцевых гонок, так и для кросс-кантри. Если вы приобретете байк Specialized, то забудьте надолго о поломках и ремонте. А если что-то случится – запчасти всегда можно найти в свободной продаже. Качество продукции высоко, а цена при этом не кусается. Многие наоборот даже удивлены низкой стоимостью байков, учитывая их надёжность.
&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Shwinn&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
	 Замыкают десятку лучших велосипеды американских производителей. Это старожилы велорынка. Компания появилась 115 лет назад, и в середине XX в&amp;nbsp;большая часть американцев выбирала двухколесные средства передвижения именной этой марки. Современные гонщики отдают предпочтение Schwinn. Уникальная подвеска Iso-Drive, установленная на горных велосипедах, придаёт байкам лёгкость, маневренность и надёжность.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Марок велосипедов, которые отличаются надёжностью и качеством, на самом деле больше. И мы отнюдь не хотим сказать, что продукцию, не вошедшую в наш рейтинг не стоит покупать. Просто на наш субъективный вкус эти бренды самые лучшие.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/669/669ced4cce230ff819bb0e4ce7f91503.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>8200</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>79</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
