<?xml version="1.0" encoding="CP-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2014-05-30T17:28:57">
	<Классификатор>
		<Ид>10</Ид>
		<Наименование>Полезное</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>10</Ид>
		<ИдКлассификатора>10</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Полезное</Наименование>
		<БитриксКод>articles</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/articles/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/articles/#ELEMENT_ID#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>#SITE_DIR#/articles/</БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>69</Ид>
				<Наименование>Стоит ли экономия своего?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Давайте выясним, из каких частей состоит окно ПВХ и где покупатель может съэкономить. А также, узнаем сумму экономии и стоит ли оно того.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;1. &lt;b&gt;Стеклопакеты&lt;/b&gt;&amp;nbsp;являются одним из основных элементов оконной конструкции, поскольку
занимают до 80% ее площади. Если изготовить рамы и створки из самого качественного и «теплого» профиля, но поставить не подходящий по теплофизическим характеристикам региона
стеклопакет, окно не обеспечит должного теплосбережения.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Обещанный двухкамерный стеклопакет из трех стекол в целях «экономии» может быть превращен в однокамерный стеклопакет из двух стекол, но с двумя дистанционными рамками для
создания эффекта наличия третьего стекла между ними.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Уменьшение стоимости окна при такой «экономии» составит 5-10$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как результат: разгерметизация стеклопакета либо в лучшем случае возникает повышенное выпадение конденсата в межсезонье, промерзание стеклопакета в зимний период времени, образование грибка и
плесени. Проще говоря придётся заменить стеклопакет к сожалению за свой счёт.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Конструкция стеклопакета&quot; src=&quot;http://www.otl-okna.by//uploads/userfiles/images/1(1).jpg&quot; style=&quot;width: 500px; height: 282px;&quot; title=&quot;Конструкция стеклопакета&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2. Главная несущая часть окна ПВХ, своеобразная&amp;nbsp;&lt;b&gt;«коробка»&lt;/b&gt;, которая собирается из пластикового многокамерного профиля и намертво крепится в оконном проеме.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ПВХ-профиль нарезается строго по размерам конкретного окна, от точности обмеров зависит качество теплозащиты и звукоизоляции. Рама удерживает вес створок со стеклопакетами, поэтому к ее жесткости
предъявляются высокие требования. Жесткость обеспечивает расположенный внутри пластикового профиля&amp;nbsp;&lt;b&gt;стальной усиливающий профиль&lt;/b&gt;. Многие умельцы используют усиливающий профиль только на
тех участках рамы, к которым крепятся оконные петли или места крепления оконной рамы к стене.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Стоимость окна при такой «экономии» материала уменьшается на 3-5$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Результатом такой «экономии» становится деформация профиля, смещения окна в проеме, деформация монтажного шва, нарушения герметизации помещения.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Т.е. окно придётся менять естественно заплатив за второе окно.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3. От качества&amp;nbsp;&lt;b&gt;фурнитуры&lt;/b&gt;&amp;nbsp;зависит надежность и стабильность работы окна в целом. Оконная конструкция должна выдерживать большие нагрузки не менее чем 10 000 циклов
открывания, но некоторые известные компании гарантируют 60 000 циклов открывания.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Прикрываясь известными брэндами, некоторые так называемые «производители» (2 рабочих в подвале с одной ножовкой отвёрткой и утюгом) устанавливают в окно только часть фурнитуры,
на которой можно найти фирменный знак. Другие более мелкие и незаметные детали могут заменяться, деталями, произведенными в кустарных условиях или вообще не устанавливаться.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Сэкономить» на фурнитуре при этом можно&amp;nbsp; 6-9$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Последствием «удешевления» станет некачественная работа фурнитуры, отсутствие прижима створки к коробке (продувание), возможность отрыва створки от коробки. Последствия
— в лучшем случае замена фурнитуры но как показывает практика замена окна(повторная трата денег на новое окно и нервов на бесцельное хождение по инстанциям в попытках отстоять свои права
— бесцельное потому что так называемое «производство» официально никогда не существовало и претензии предъявлять просто некому)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Экономия на фурнитуре&quot; src=&quot;http://www.otl-okna.by//uploads/userfiles/images/2_furnitura.jpg&quot; style=&quot;width: 347px; height: 400px;&quot; title=&quot;Экономия на фурнитуре&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4.&amp;nbsp;&amp;nbsp; Основа &lt;a href=&quot;/&quot; title=&quot;Пластиковые окна ПВХ&quot;&gt;пластикового окна ПВХ&lt;/a&gt;&amp;nbsp; —&amp;nbsp;&lt;b&gt;профиль&lt;/b&gt;. Поинтересуйтесь у представителей компании, где произведен
материал для оконных рам. Многие компании, удешевляя состав профиля ПВХ, создают аналоги известных марок. Устанавливая у себя дома окно из профиля от мирового производителя, убедитесь, что все части
из которых состоит окно (рама, створка, импост) изготовлены одной и той же фирмой.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Удешевить» окно за счет комбинирования в нем различных по цене профилей можно на 8-12$. Некачественный профиль начинает со временем желтеть, при повышенной температуре
(солнечная сторона) начинает выделять неприятный запах.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Последствия «экономии» — как и в большинстве случаев с откровенно дешёвыми окнами это замена на нормальные окна&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5. &lt;b&gt;Резиновые уплотнители&lt;/b&gt; располагаются в местах таких элементов, как рама и створка, штапик и стеклопакет. Служат для того, чтобы обеспечить плотное соединение этих элементов и избежать
продувания и проникновения воды. Срок службы качественных уплотнителей составляет 10-15 лет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но если вам придется заменить все уплотнители в вашем окне через год, значит, на вашем уплотнителе «сэкономили» 3-5$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Последствия — потеря денег на замену уплотнителей и времени на поиск фирмы которая согласится поменять вам уплотнители большинство серьёзных компаний не оказывают таких услуг
— а самому купить качественные уплотнители для своих окон невозможно этот товар слишком специфический и на рынке практически не представлен.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Уплотнитель на пластиковом окне&quot; src=&quot;http://www.otl-okna.by//uploads/userfiles/images/3(1).jpg&quot; style=&quot;width: 553px; height: 415px;&quot; title=&quot;Уплотнитель на пластиковом окне&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;b&gt;Стеклопакет&lt;/b&gt;&amp;nbsp;представляет собой герметичную конструкцию из двух или трех стекол (соответственно однокамерные и двухкамерные стеклопакеты). Между стеклами
располагается тонкостенная алюминиевая рамка с перфорацией, заполненная молекулярным ситом, которое поглощает остаточною влагу и защищает стекла от запотевания. Если засыпать его в недостаточном
количестве или вообще не засыпать (а проверить его наличие в готовом изделии практически невозможно), можно «удешевить» окно на 3-4$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Как результат: запотевание стеклопакета изнутри и неизбежная его замена с оплатой услуг специалиста который вытащит проблемный стеклопакет и заменит его на качественный, который придётся купить
и привезти самому к себе домой т.к. ни один производитель не будет заниматься доставкой 1 или 2 стеклопакетов.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7. Готовый стеклопакет по всему периметру заливается двухкомпонентной полиуретановой мастикой, не дающей попасть внутрь ни влаге, ни пыли.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если ее заменить на обыкновенную, ваша «экономия» составит еще 3-5$, а стеклопакет не сможет обеспечить все возложенные на него функции и очень быстро выйдет из строя.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Результат разгерметизация стеклопакета и так же как и в предыдущем случае — замена стеклопакета за свой счёт.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Заливка мастики по периметру стеклопакета&quot; src=&quot;http://www.otl-okna.by//uploads/userfiles/images/4(1).jpg&quot; style=&quot;width: 350px; height: 473px;&quot; title=&quot;Заливка мастики по периметру стеклопакета&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;8.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;b&gt;При монтаже окон ПВХ&lt;/b&gt;&amp;nbsp;конструкция крепится к стене специальными элементами. Расстояние от внутреннего угла окна до крепления не должно превышать 15 см, а между
элементами — 60-70 см, в зависимости от материала окна.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если уменьшить нужное количество крепежных элементов хотя бы в два раза, то окно останется стоять в проеме, а монтаж «подешевеет» 2-3$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Еще один из наиболее важных моментов монтажа, от которого зависят тепло и тишина в доме, — это герметизация стыка между рамой и стеной. Герметизация производится с помощью
полиуретановой монтажной пены. Если пена будет не качественная, можно «сэкономить» еще 5-8$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Снаружи устанавливаются специальные гидроизоляционные ленты, стойкие к погодным условиям, но обеспечивающие вентиляцию монтажного шва. С внутренней стороны — пароизоляционные ленты, не
пропускающие влагу внутрь монтажного шва со стороны помещения. Если «отказаться» от установки этих лент (а после отделки откосов трудно определить их наличие) монтаж окна подешевеет
еще на 5-14$.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Если отнестись к этим проблемам без должного внимания, то через год на месте оконного проема вы будите наблюдать трещины в откосах, конденсат на подоконнике и стеклопакете, плесень и грибок
— и в 97% случаев замена окна теперь уже выбрав серьёзную фирму.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;И ещё один очень важный момент: для чего люди меняют окна???&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Правильно — чтобы было теплее и тише — но что же мы получаем?!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Купив окно и «сэкономив» на покупке приличную сумму, мы получаем белое пластиковое окно с стеклопакетом — с виду точно такое как у серьёзных фирм, у которых дороже.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И нам не остается ничего другого как радоваться столь удачной покупке — пару недель. Только по прошествии некоторого времени мы понимаем — что зимой нужно включать обогреватель
т.к. из «суперокна» дует (а при дожде даже заливает), откосы покрылись плесенью (есть плюс можно выращивать грибы), окно невозможно открыть (а если удалось открыть то невозможно
закрыть) и множество других «приятных» моментов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На чем «экономят» недобросовестные производители окон&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;u&gt;Результат:&lt;/u&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Стеклопакет не из трех стекол, а из 2 (продаётся вам как двухкамерный) - 5$-10$.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Неиспользование или частичное использование усиливающих стальных профилей (вы естественно об этом не догадываетесь) - 3$-5$.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Смесь качественной фурнитуры с дешёвой (разумеется дешёвой больше половины) - 6$-9$.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Использование частично фирменного профиля и преимущественно супердешёвых профилей полученных из отходов ПВХ - 8$-12$.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Вместо качественного уплотнителя — дешёвый одноразовый - 3$-5$.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Отказ от специального осушителя (зачем он вам — если вы не знаете, что он должен быть) - 3$-4$.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Вместо серьёзных герметиков — силикон с базара (максимально дешёвый — чтоб хоть месяц простоял) - 3$-5$.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Монтаж (нужно сказать что самое качественное окно можно безнадёжно испортить некачественным монтажом (минимум материалов, инструментов и профессионализма) - 7$-17$.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;u&gt;Итого «Экономия» на ВАШИХ ОКНАХ составляет 38$-67$.&lt;/u&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И так на самом окне можно «сэкономить» от 31 до 68 $, дополнительно можно «удешевить» монтаж на 12-25$. Кажущаяся «экономия» в 43-93$ на
замене одного окна. Разброс в цифрах зависит от жадности горе производителей, потому что о наличии совести у таких господ задумываться не приходится. Нужна ли вам такая «скидка»?
Получится ли у вас «дешевле»?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хорошие окна не могут дешево стоить. У крупных компаний конечная стоимость аналогичных изделий отличается незначительно, и как подтверждение качества предлагаются дополнительные услуги —
гарантийное обслуживание, сопутствующие товары и т. п.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Все передовые решения и методики стоят дорого. Будь то оборудование для производства окон, система монтажа или квалифицированный персонал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Обращайтесь в фирмы, давно присутствующие на рынке и использующие высококачественный профиль,. Скидки не могут стать мотивацией выбора. Это нечто из области рекламы. Важна итоговая стоимость окна
с набором услуг. Должна также настораживать низкая цена.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Дешевизна — признак некачественных компонентов изделия или изготовления его кустарным способом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не&amp;nbsp; «экономьте» на услугах!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Современная профессиональная фирма оказывает полный комплекс услуг. Если компания только продает конструкцию, а монтаж, отделку производят другие, значит, за конечный результат не отвечает
никто.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;&lt;div class=&quot;cleaner&quot;&gt;&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/bdb/bdb5cd5998a9f9faa6b9a8a85c7aa071.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>70</Ид>
				<Наименование>Как выбрать окно</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Вы понятия не имеете из чего состоит окно ПВХ и не знаете на что обратить внимание при покупке? В этой статье мы постарались дать ответ как правильно выбрать окно.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Как выбрать окно пвх&quot; src=&quot;http://www.otl-okna.by/uploads/userfiles/images/okno_sostoit_iz.jpg&quot; style=&quot;width: 350px; height: 347px;&quot; title=&quot;Как выбрать окно пвх&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Грамотные специалисты с большим опытом работы помогут выбрать окно, подходящее именно вашему жилью. Их мнение должно быть решающим. Но и вы должны быть компетентны в данном вопросе, чтобы суметь
оценить профессионализм продавцов и не попасть впросак.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Окно ПВХ состоит из четырех частей:&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;рама;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;створки;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;стеклопакет из одной либо двух камер;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;фурнитура.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;В подавляющем большинстве случаев окно ПВХ комплектуется еще подоконником, отливом, откосами и москитной сеткой.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;ПВХ профиль&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Профили ПВХ различаются между собой по форме, количеству камер, толщине стеклопакета, профильной системе.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ПВХ профиль – это несколько замкнутых камер, которые для придания прочности конструкции усилены металлическим армированием. Поэтому окна ПВХ иногда называют металлопластиковыми.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Главный критерий при выборе ПВХ профиля – его качество. Оно зависит от&amp;nbsp; применяемого исходного материала и процесса изготовления. Гарантировать качество ПВХ профиля могут только
крупные фирмы с большим опытом работы в этой сфере.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Качественные &lt;a href=&quot;http://www.otl-okna.by/&quot;&gt;окна ПВХ&lt;/a&gt; не могут стоить дешево. Если производитель использует хорошее сырье, постоянно модернизирует производственные линии, на которых работает
квалифицированные работники, занимается разработкой состава пластика и т. д., он несет определенные затраты. Это обязательно сказывается на конечной цене продукции. Пытаясь сэкономить, вы можете
купить окно, пластик которого содержит вредные для здоровья примеси или через некоторое время изменит цвет с белого на желтый или серый. Окно ПВХ приобретается на долгий срок, поэтому, как говорится,
скупой платит дважды.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Есть три базовые модификации ПВХ профиля:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;стандартный экономичный;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;более теплый;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;«супер теплый» (многокамерный с широкой коробкой).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Выбор ПВХ профиля зависит от многих факторов: для каких целей вам нужно пластиковое окно, ваших вкусов, финансовых возможностей и т. д. &amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.otl-okna.by/products/dopolnitel_no/steklopaketi/&quot; title=&quot;Стеклопакеты&quot;&gt;Стеклопакеты&lt;/a&gt; состоят из нескольких скрепленных между собой стекол, которые разделены дистанционными
рамками для создания воздушного зазора. Дистанционные рамки могут быть как пластиковые, так и алюминиевые. Металл лучше проводит тепло, чем пластик, поэтому у стеклопакета с пластиковыми рамками
теплопроводность меньше.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Главное условие – герметичность конструкции. Только тогда стеклопакет станет препятствием для шума и не позволит теплу уходить из вашего жилья.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В зависимости от количества стекол и, соответственно, камер, стеклопакеты бывают однокамерные (два стекла) и двухкамерные (три стекла).&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Классификация стеклопакетов&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;– стандарт – &lt;em&gt;однокамерный стеклопакет&lt;/em&gt;. Состоит из двух стекол, ширина стеклопакета 32 мм. Такими стеклопакетами обычно стеклят неотапливаемые помещения (например,
балконы и лоджии), а также окна и двери, если они выходят на застекленную лоджию.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;– стандарт – &lt;em&gt;двухкамерный стеклопакет&lt;/em&gt;. Состоит из трех стекол, ширина стеклопакета 32 мм. Этот вид самый популярный и применяется чаще всего, потому что обладает
хорошей шумоизоляцией и плохой теплопроводностью.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Чтобы стеклопакет как можно лучше справлялся с поставленной задачей, в нем могут быть установлены различные стекла по толщине, энергосбережению, солнцезащите, цвету, прочности и т. д. В одном
стеклопакете стекла разных характеристик могут сочетаться.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;– энергосберегающий стеклопакет. Кроме обычных стекол, внутри стеклопакета стоит низкоэмиссионное стекло со специальным серебряным слоем. Оно работает, как зеркало, отражая тепло и не
давая ему выходить из помещения. Свет такой стеклопакет не задерживает, а вот теплопотери по сравнению с обычным снижает в два раза. В нашем климате лучше всего использовать именно такие
стеклопакеты.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;– противоударный или защитный стеклопакет. Закаленное стекло, триплекс или пленочное бронирование не позволят повредить такое окно.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Фурнитура&amp;nbsp;&lt;/em&gt;окна ПВХ состоит из ряда механизмов, которые открывают и закрывают окно, прижимают створку к раме, не дают створке провисать и обеспечивают несколько режимов
проветривания.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если фурнитура качественная, то ее существование вы практически не замечаете: окно «слушается» вас с первого раза, без всяких усилий занимает требуемое положение и без проблем
держится в нужном положении.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;&lt;div class=&quot;cleaner&quot;&gt;&lt;/div&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/10b/10b848f452214c50143bd252c163d06e.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
