<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2013-12-28T23:19:21">
	<Классификатор>
		<Ид>articles-streetstyle</Ид>
		<Наименование>Статьи</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>articles-streetstyle</Ид>
		<ИдКлассификатора>articles-streetstyle</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Статьи</Наименование>
		<БитриксКод>articles-streetstyle</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#articles/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#articles/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Статья</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Статьи</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить статью</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить статью</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить статью</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>162</Ид>
				<Наименование>Мужская рубашка в клетку или в полоску, что выбрать?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>mens-plaid-shirt-or-striped-what-to-choose</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2013-11-30 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Если в вашем гардеробе завалялась хотя бы одна рубашка с узором в клетку или полоску, значит, вы имеет очень модную в новом сезоне вещь. Если же такой вещи не нашлось даже в самых дальних уголках вашего шкафа, не отчаивайтесь. Возможно, стоит отложить такую модную покупку...</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Если в вашем гардеробе завалялась хотя бы одна рубашка с узором в клетку или полоску, значит, вы имеет очень модную в новом сезоне вещь. Если же такой вещи не нашлось даже в самых дальних уголках вашего шкафа, не отчаивайтесь. Возможно, стоит отложить такую модную покупку.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Клетка&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Узор в клетку на рубашках идет всем. В данном случае работает то же правило, что и с красным цветом: нет людей, которым это не идет, просто нужно выбрать правильный вариант. Клетка может быть классической равносторонней, может быть фантазийной ассиметричной, может сочетать в себе два цвета или более десятка, может быть шотландской.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Рубашки в клетку чаще всего шьются из натуральных или полусинтетических тканей, достаточно толстых и фактурных. Поэтому сочетать их с лёгкими шифоновыми вещами, струящимся шелком или атласом неверно. Таки контрасты могу позволить себе разве что дизайнеры на подиумах. Отказаться стоит и от всех прочих принтов. Клетка сама по себе настолько выразительна. Что дополнений не требует.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Низ комплекта должен быть либо светлых пастельных тонов, либо глубокого темного оттенка любого цвета. Лучше, если цвет брюк или юбки будет встречаться и среди многочисленных клеточек рубашки. Например, шотландскую клетку хорошо сочетать с темно-зеленым и бордовым. Подобные сочетания делают образ завершенным и создают впечатление какого-либо единого стиля.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Полоска&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Узор в полоску гораздо более коварен, чем клетка. Полоска зрительно сильно влияет на фигуру. Стоит учитывать не только горизонтальное или вертикальное расположение. Если нужно уменьшить объемы, выбираем либо ткань с тонкими полосами, либо с преобладанием темных полос. В противном случае все наоборот.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как и клетка, полоска на рубашке должна стать практически единственным крашением наряда. Если же все-таки хотите надеть крашение, соблюдайте ориентацию полоски. К вертикальной полоске подбирайте длинные серьги и цепочки, вытянутые кулоны и ожерелья. Если не соблюдать это правило, вы получите эффект зрительного «разрезания» фигуры на части, а это почти всегда не выгодно для внешнего вида.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Рубашка в полоску шьется из более легких тканей, чем рубашка в клетку. Поэтому для жаркой погоды такие модели подходят гораздо больше, чем клетка. Да и короткий рукав больше подходит к узору полосами.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/34e/34e08ca85a44bafcf13d60cffa4c138d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>163</Ид>
				<Наименование>Шесть классических вещей, которые не выходят из моды.</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>six-classic-things-that-do-not-go-out-of-fashion</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2013-10-05 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Мода – капризна и переменчива, и угнаться за ней тяжело. Но, как утверждают модные дизайнеры, всегда есть возможность оставаться стильным в глазах окружающих, имея в своем гардеробе шесть классических вещей, которые никогда не выйдут из моды...</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;h4&gt;1. Идеально сидящие джинсы&lt;/h4&gt;

 &lt;p&gt;Джинсы будут всегда в моде и никогда не устареют. Поэтому ваша задача - подобрать 
 подходящие джинсы по приемлемой цене. Узкие джинсы отличаются некоторыми преимуществами: 
 они стройнят, их просто заправить в высокую обувь, можно надеть со спортивной обувью. А 
 если джинсы сочетать с туфлями на высоком каблуке и с красивой блузкой, то можно смело 
 отправляться на вечеринку.&lt;/p&gt; 

 
&lt;h4&gt;2. Классический жакет&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Незаменимая вещь и зимой, и летом. Классический жакет не требует привязанности к строгому 
стилю, поэтому область его применения почти не ограничена. В сочетании с юбкой, брюками или 
шортами, которые составляют с ним костюм, такой жакет становится еще более незаменимым.&lt;/p&gt;


&lt;h4&gt;3. Свитера, джемперы, кардиганы из нежного кашемира или приятного трикотажа&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Уютные, милые нашему сердцу вещи из кашемира или трикотажа всегда занимают определенное 
место в нашем гардеробе и согревают зимой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Качественный кашемировый свитер прослужит долгую службу, при правильном хранении и стирке 
(хранить следует в сложенном виде, стирать только вручную в теплой воде).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Надевая в очередной раз свой любимый свитер из кашемира, добавьте изюминку в виде броши или 
любого другого украшения. Дорогой кашемир при правильном хранении будет носиться не один 
сезон. Храните кашемировые вещи в шкафу в сложенном виде. Переложите их средствами для 
отпугивания моли и стирайте вручную специальными шампунями для стирки шерстяной одежды.&lt;/p&gt;


&lt;h4&gt;4. Стильный плащ&lt;/h4&gt; 

&lt;p&gt;Такая вещь, как плащ считается одним из лучших вариантов демисезонной одежды. Он не просто 
защитит вас от непогоды, но и позволит выглядеть просто шикарно. Эта одежда всегда модная, к 
тому же, сочетается с любой обувью, юбками и брюками.&lt;/p&gt;


&lt;h4&gt;5. Белая рубашка&lt;/h4&gt; 

&lt;p&gt;Классическую рубашку белого цвета можно одеть и к строгим брюкам, и к юбке, и к джинсам. 
Благодаря популярной актрисе Марлен Дитрих, она стала одной из самых востребованных и всегда 
модных вещей женского гардероба.&lt;/p&gt; 

&lt;h4&gt;6. Юбка «карандаш»&lt;/h4&gt; 

&lt;p&gt;В основном - это юбка до колен с небольшим разрезом, порой украшенная 
пуговицами, бантом. Цвет такой юбки не броский. Модель очень нравится многим женщинам и 
считается классикой. Такую юбку можно носить на работу, на вечеринки. С ней великолепно 
сочетаются многие вещи женского гардероба.&lt;/p&gt; 

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Все эти вещи, которые мы перечислили в статье, не просто не выходят из моды, но и подходят 
для любой фигуры при правильном их подборе. Они способны подчеркнуть достоинства и красоту 
фигуры. И если пофантазировать и добавить к этим вещам стильные аксессуары, то можно 
создать множество интересных комбинаций, которые понравятся не только вам, но и всем 
окружающим!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/273/27396ea7c20b0a7a2f3616d32fb7d75e.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>164</Ид>
				<Наименование>Как нужно одеться чтобы произвести впечатление?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>how-to-dress-to-impress</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2013-09-16 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Так как всё-таки, правильно одеться? Прежде всего, Вы должны явить людям своё «единое целое». Всё должно быть подчинено одному стилю и теме. Запомните, нужно &lt;u&gt;подчёркивать&lt;/u&gt; свои достоинства...</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;То, как вы должны в идеале выглядеть, во многом зависит от того, к какой отрасли 
принадлежит ваша профессия. Давайте рассмотрим это на примере нескольких отраслей:&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Технические специальности&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Если вы хотите получить работу в этой сфере, то здесь костюм не обязателен. Вы вполне 
можете надеть свитер или блузку с брюками или юбкой. Но если вы претендуете на работу более 
высокого уровня или даже на руководящую должность, то здесь и костюм будет уместен. Наденьте 
лучшее, что у вас есть.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Финансы&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Если вы собираетесь на собеседование для получения работы в этой сфере, то помните, что нет 
ничего более точного, чем учет денег. Поэтому вы должны выглядеть очень аккуратно и строго: 
одежда делового стиля, минимум макияжа и украшений, волосы собраны и заколоты.&lt;/p&gt;


&lt;h4&gt;Государственная служба&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Здесь перед вами стоит задача показать, что вы ответственная, надежная и честная. Одежду 
надо подобрать в классическом стиле; белая блузка здесь была бы очень кстати. Будьте 
консервативны в подборе украшений, прически и макияжа.&lt;/p&gt;


&lt;h4&gt;Работа с людьми&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Если вы хотите получить работу в любой сфере, которая предполагает общение с людьми, то вы 
должны выглядеть профессионально и авторитетно. Ваш вид должен говорить о том, что вы 
способны справиться с любой кризисной ситуацией. Поэтому не стоит надевать вещи с 
легкомысленными деталями: рюшечками, оборочками, с расцветкой в цветочек и тому подобное.&lt;/p&gt;


&lt;h4&gt;Торговля&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Здесь можно выбирать одежду более смелого дизайна и цвета. Вы должны ориентироваться на тот 
продукт или услугу, которые вы будете предлагать. Но в любом случае покупатель охотнее 
приобретет товар у красиво и модно одетого продавца, а не у незаметной «серой мышки».&lt;/p&gt;


&lt;h4&gt;Гостиничный, туристический бизнес и другие, где требуется продемонстрировать гостеприимство&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Здесь лучше подошел бы костюм, но это не обязательно. Главное – помнить, что вы 
представляете компанию, и вы можете быть первой, кого увидит гость. Поэтому вы должны 
выглядеть так, чтобы у него сразу сложилось хорошее впечатление от вас и от места, в которое 
он попал.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>articles_files/iblock/234/234c5d8af13dddf6f159061d905fe5e5.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
