<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2014-03-18T16:27:39">
	<Классификатор>
		<Ид>1</Ид>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>1</Ид>
		<ИдКлассификатора>1</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<БитриксКод>news</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/news/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/news/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Новости</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>538</Ид>
				<Наименование>Марк Джейкобс все-таки возглавит Dior?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>news_files/iblock/da9/da99418b4f38c270e72309a4507678ab.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>marc_jacobs_still_lead_dior</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2012-12-06 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Последнее время стало казаться, что нового креативного директора для Dior не найдут никогда. Тем не менее сегодня днем появилась новая информация — после всех сомнений, терзаний, дилемм и изучения коллекций руководство LVMH все-таки остановилось на кандидатуре Марка Джейкобса.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Последнее время стало казаться, что нового креативного директора для Dior не найдут никогда. Тем не менее сегодня днем появилась новая информация &amp;mdash; после всех сомнений, терзаний, дилемм и изучения коллекций руководство LVMH все-таки остановилось на кандидатуре Марка Джейкобса. И, кажется, они даже нашли с дизайнером общий язык: в начале осени, когда между ними шли переговоры на эту тему, стороны не смогли прийти к соглашению по поводу гонораров Джейкобса и его команды, которую нынешний креативный директор Louis Vuitton хотел &amp;laquo;забрать&amp;raquo; с собой.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;На этот раз решение кажется окончательным: гости утреннего показа Miu Miu, на который, кстати, заглянул и сам Марк Джейкобс, обсуждали, что LVMH объявят об этом назначении уже сегодня. Если это случится, открытие выставки Louis Vuitton-Marc Jacobs, которое запланировано на 20:00 по парижскому времени, станет для дизайнера эффектным прощальным реверансом в сторону Дома, которым он руководил много лет.&lt;/p&gt;
</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>539</Ид>
				<Наименование>Модные тенденции: в чем встречать Новый год 2013?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>fashion_trends_what_celebrate_the_new_year_2013</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2012-12-07 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>&amp;laquo;Как Новый год встретишь, так его и проведешь&amp;raquo; &amp;ndash; гласит старая русская поговорка. Все мы с нетерпением ждем эту волшебную и волнующую ночь, желая провести ее как-то по-особенному. Мы лихорадочно перебираем в голове идеи подарков для своих близких и варианты нарядов, которые сделают нас неотразимыми.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>
&lt;p&gt;&amp;laquo;Как Новый год встретишь, так его и проведешь&amp;raquo; &amp;ndash; гласит старая русская поговорка. Все мы с нетерпением ждем эту волшебную и волнующую ночь, желая провести ее как-то по-особенному. Мы лихорадочно перебираем в голове идеи подарков для своих близких и варианты нарядов, которые сделают нас неотразимыми.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;2013 год по восточному календарю считается годом черной водяной Змеи. Чтобы угодить мудрой хищнице и завоевать ее расположение на следующие 365 дней, нужно одеться в ее вкусе. Далее мы расскажем о том, как правильно подобрать новогодний костюм, черпая вдохновение в коллекциях ведущих модных дизайнеров.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Поскольку покровительницей наступающего года является Змея, перламутрово-коричневые имитации кожи рептилий &amp;ndash; принты в виде змеи, питона и крокодила &amp;ndash; будут самым главным и беспроигрышным вариантом. Еще свое внимание следует обратить на разнообразные наряды черных, темно-синих и темно-зеленых тонов, а также на платья из блестящего серебристого и золотистого материала.&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;Особо популярными будут роскошные модели, инкрустированные камнями, расшитые пайетками или украшенные вышивкой. Интересные варианты можно найти у модных Домов Dolce&amp;amp;Gabbana и Emilio Pucci. А Oscar de la Renta предлагает затейливые комбинации черно-белых узоров, которые выглядят очень нарядно и стильно.&lt;/p&gt;
 </Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>540</Ид>
				<Наименование>КОЛЛЕКЦИЯ АКСЕССУАРОВ GUCCI ОСЕНЬ-ЗИМА 2012/2013</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>collection_of_accessories_gucci_autumn_winter_2012_2013</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2012-12-07 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Главными цветами линии стали черный, темно-синий, красный и бежевый. Обувь и аксессуары из осенней коллекции Gucci украсили эффектные золотистые и серебряные бабочки, банты, анималистичный принт и золотые шипы.  
В коллекции есть клатчи, объемные сумки и маленькие сумочки на длинных золотых цепочках.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Некоторые модели украшает пряжка в виде подковы с лошадиными головами, на которые Фриду явно вдохновила принцесса Монако Шарлотта Казираги, ставшая лицом Gucci.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>541</Ид>
				<Наименование>КОЛЛЕКЦИЯ BOSCO FASHION ОСЕНЬ-ЗИМА 2012/2013</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>collection_of_bosco_fashion_autumn_winter_2012_2013</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2012-12-07 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Зима стремительно приближается, а значит пора начинать поиск теплых и модных вещей. О разнообразии выбора позаботился бренд Bosco, который помогал в этом году создать стиль российских гимнасток и других спортсменов нашей сборной. Напомним, что именно Bosco разработали форму для российских спортсменов, в которой они чувствовали очень стильно, комфортно и уверенно. Марка даже вошла в лучшие формы Олимпиады-2012. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Зима стремительно приближается, а значит пора начинать поиск теплых и модных вещей.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;О разнообразии выбора позаботился бренд Bosco, который помогал в этом году создать стиль российских гимнасток и других спортсменов нашей сборной. Напомним, что именно Bosco разработали форму для российских спортсменов, в которой они чувствовали очень стильно, комфортно и уверенно. Марка даже вошла в лучшие формы Олимпиады-2012. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А теперь модельеры Bosco представили осенне-зимнюю линию Fashion, в которой каждый сможет почувствовать себя настоящим чемпионом. Дизайнеры сохранили яркий фольклорный принт, который очень удачно сочетается с урбанистическим спортивным стилем. Эта коллекция традиционно порадует покупателей благородными цветами - замечательным серым, классическим красным, морозно-синим и ослепительно белым. Особое внимание было уделено текстуре - здесь вы найдете качественный кашемир, уютную шерсть, превосходную кожу и симпатичную отделку из натурального меха.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В линейке есть не только удобные куртки, теплые свитера, яркие ветровки, интересные пальто и обилие спортивных костюмов. Дизайнеры позаботились и о необходимых зимних аксессуарах - стильных шапках, перчатках, шарфах и даже сумках. Кроме того, в коллекции вы найдете замечательную обувь, которая отлично подойдет зимой для скользких московских улиц.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bosco Fashion - одежда для тех, кто хочет быть стильным, патриотичным, но при этом чувствовать себя очень комфортно и тепло.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>542</Ид>
				<Наименование>Модный тренд зимы – никогда не стареющий британский стиль</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>news_files/iblock/c8f/c8fbb4de567a05778473acf15a0d6833.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>fashion_trend_of_winter_is_never_an_aging_british_style</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2012-12-07 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Любовь к традициям легко уживается в нем с панковским духом свободы и желанием экспериментировать.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Самым древним в истории мировой моды считается британский стиль, который проповедует элегантность, сдержанность в деталях и аристократизм. Любовь к традициям легко уживается в нем с панковским духом свободы и желанием экспериментировать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Именно англичанам мы обязаны появлением классики, а также уличной моды и моды на винтаж. Строгие костюмы, цилиндры, тренчи, жокейские сапоги и высокий ворот мужской рубашки – все это возникло именно в Великобритании, а затем распространилось по всему миру.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Нынешней зимой образ денди из туманного Альбиона актуален как никогда. Chloe, Tommy Hilfiger, Chanel, Burberry Prorsum и многие другие модные дома вдохновлялись этим стилем при создании своих осенне-зимних коллекций. Абсолютным рекордсменом стал Ralph Lauren, который практически целиком посвятил новую линию британской тематике.&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
