<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2013-04-22T21:47:20">
	<Классификатор>
		<Ид>mobile_reviews</Ид>
		<Наименование>Обзоры</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>mobile_reviews</Ид>
		<ИдКлассификатора>mobile_reviews</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Обзоры</Наименование>
		<БитриксКод>mobile_reviews</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/reviews/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/reviews/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Обзор</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Обзоры</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить обзор</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить обзор</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить обзор</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>369</Ид>
				<Наименование>Обзор iPhone 5</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>reviews_files/iblock/1df/1dfb31508872970d5bc4e9b09426d12c.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>review-of-the-iphone-5</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2013-04-22 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В марте прошлого года, как раз когда начались продажи нового iPad, мы с другом сидели в кафе в Мюнхене и разговаривали про Apple. Суть беседы была такой: как долго компания сможет без Джобса работать в том же режиме, что и под его руководством.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;В марте этого года, как раз когда начались продажи нового iPad, мы с другом сидели в кафе в Мюнхене и разговаривали про Apple. Суть беседы была такой: как долго компания сможет без Джобса работать в том же режиме, что и под его руководством. Я ставил на два-три года. Потому что разработка тех продуктов, что появляются в продаже сейчас, обычно начинается минимум за год-полтора. А значит, достигнутые с человеком в водолазке наработки позволят компании спокойно существовать. Мой друг был другого мнения. По его словам, плохое должно начаться уже вот-вот, в самом ближайшем времени. И сперва это будут действительно не особо заметные косячки. А вот потом начнутся не косячки, а косяки, косячищи. И придется пересаживаться на технику другой марки. Тогда в это не верилось. Сейчас не хочется отмахиваться и говорить: «Да ладно, в iOS 6 все поправят. И краска на iPhone 5 черного цвета не будет отлетать сама собой. Все это, на самом деле, полбеды».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Настоящая беда - это когда я уже успокоился насчет iOS 6, зашел в магазин и посмотрел iPhone 5 на стенде. В кои-то веки перед покупкой я вам очень рекомендую посмотреть устройство, не брать вслепую - ни в коем случае, особенно касается тех, кто пользуется iPhone с первых дней (с 2007-го года). Так вот, я вытащил его из кредла, и тут же сильно удивил и насторожил вес. Знаете, как будто телефон без аккумулятора. Чего-то не хватает. Странные пропорции. Черный аппарат смотрится еще нормально, но белый совсем игрушечный. Если вы помните металл в первом iPhone, то здесь аппарат металлическим не выглядит, такое чувство, что это пластмасса с напылением. За прошедшие дни мои ощущения от дизайна нисколько не изменились. Действительно, когда была презентация, я защищал аппарат, но когда увидел живьем, стало понятно, что защищать тут нечего. Удачные решения в iPhone 4 перенесли сюда, да только словно забыли про ряд важный моментов. И от этого совсем не весело.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;И снова обращусь к тому, кто пользуется iPhone уже давно. Помните, когда вышла «четверка», после 3Gs ее берешь в руки, и такое впечатление, словно это устройства из разных миров. Из разных вселенных. Пожалуй, ни в одной компании никогда не проводили столь кардинального обновления, когда от прошлого не остается буквально ничего. Это было в 2010-ом году, что изменилось через два года? Может быть, нынешний iPhone 5 нужно было назвать iPhone 4,5? Четыре с половиной, не иначе, ведь здесь по пальцам можно перечислить изменения.&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;Не очень здорово начинать обзор с выводов, но сказать хочу сразу – мне, может, и не нравится внешний вид, и брак, и другие вещи. Все это есть. Другой вопрос, что для себя лично я не вижу альтернатив. И пересаживаться на аппараты другой марки не собираюсь - второй могу использовать какой угодно, но основной - это всегда iPhone. Сейчас это iPhone 5. К нему можно привыкнуть. Смириться с тем, что не очень нравится. В Apple приучили постоянных участников ждать чудес, ну а теперь я, как постоянный участник шоу, могу плакать, колоться, но продолжать жрать кактус - наравне с сотнями тысяч потребителей во всем мире. Странный получился аппарат, со своими минусами, со своими плюсами. Скажем, здесь гораздо лучше качество приема, передачи речи – лучше, может быть, даже на порядок в сравнении с 4/4S. И дисплей странный в плане пропорций, но картинка на нем отображается лучше. И немножко быстрей. И в чем-то немножко удобней, задняя часть не пачкается, не скользит. Впрочем, давайте обо всем по порядку, иначе будет не так интересно.&lt;/p&gt;

&lt;iframe width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/Kal8c5UDXoc?feature=player_embedded&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>reviews_files/iblock/34e/34e5d2b1488b4a400dfe96672aacbf57.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>370</Ид>
				<Наименование>Обзор смартфона Samsung Galaxy S4</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>reviews_files/iblock/704/7049551f6e1b43e965e773f259b65215.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>review-smartphone-the-samsung-galaxy-s4</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2013-04-22 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В Samsung добились успеха с линейкой Galaxy, который выразился в том, что Galaxy S3 за первые 5 месяцев был продан тиражом в 20 миллионов штук, а общий тираж этого аппарата превысит 60 миллионов штук. Если говорить о предыдущем аппарате, то Galaxy S2 стал также успешным продуктом, но за первые 5 месяцев его смогли продать только 10 миллионов штук, что совсем неплохо, но не звучит так красиво, как в случае Galaxy S3.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;В Samsung добились успеха с линейкой Galaxy, который выразился в том, что Galaxy S3 за первые 5 месяцев был продан тиражом в 20 миллионов штук, а общий тираж этого аппарата превысит 60 миллионов штук. Если говорить о предыдущем аппарате, то Galaxy S2 стал также успешным продуктом, но за первые 5 месяцев его смогли продать только 10 миллионов штук, что совсем неплохо, но не звучит так красиво, как в случае Galaxy S3.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В 2013 году у Samsung стоит две задачи – первая и основная обогнать Apple по продажам одиночного продукта, то есть сделать так, чтобы Galaxy S4 побил iPhone 5, а также удержал продажи в момент выхода iPhone 5s или любой иной модели Apple. В компании посчитали, что смогут достигнуть объема продаж в 40 миллионов штук в первые пять месяцев. Вторая задача это предоставить смартфон-флагман, универсальное решение для разных групп потребителей, среди которых заметную часть составляют владельцы предыдущих устройств линейки Galaxy – в первую очередь Galaxy S2.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если отталкиваться от рынка, долей компаний и того, что происходило в 2012-2013 годах, то серьезно можно рассматривать два смартфона – Apple iPhone и Samsung Galaxy, эти две линейки и составили основную конкуренцию, в то время как все остальные выступали в роли догоняющих и даже близко не смогли приблизиться к этим продуктам. На рынке Android-смартфонов отрыв Galaxy от ближайших конкурентов в продажах не в разы, а на порядки и это заметно невооруженным взглядом. Отрыв iPhone от последнего в продажах существенный, но не на порядки, в третьем квартале 2012 года Galaxy S3 даже временно занял первое место в мировых продажах. С выходом S4 ситуация может измениться в пользу Samsung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для потребителей Galaxy S4 это максимально безликое с точки зрения дизайна устройство, которое повторяет внешность предыдущих аппаратов линейки, очень сильно напоминает их. Если говорить о том, хорошо это или плохо, не берусь судить, но могу утверждать, что этот подход работает и продажи говорят сами за себя. Ищите яркий с точки зрения дизайна аппарат, вам вряд ли подойдет Galaxy S4. Эта модель ориентирована на очень широкий круг потребителей, как следствие, ее сделали максимально невыразительной. Брусок, который каждый за счет экрана, выбранных программ и аксессуаров, будет способен превратить в свой индивидуальный, уникальный телефон. Насколько такой подход сыграет, мы увидим уже через месяц, но пока можно говорить о том, что все предпосылки для успеха есть (достаточно вспомнить те обсуждения, что бурлят вокруг аппарата).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На мой взгляд, возрастная аудитория этого аппарата максимальна – от детей до пожилых людей, а число функций ориентированных на адаптацию телефона для столь разных потребителей, очень велико. Это касается и образа жизни – в телефон заложили очень большой потенциал, который сложно недооценить. Универсальное решение, которое выглядит очень сильно на фоне любого аппарата из тех, что присутствуют на рынке. И вопрос не в том, что в нем есть те или иные функции – это конструктор в котором каждый выбирает нужные именно ему возможности и отключает те, что не нужны. Приведу только один пример – управление экраном в перчатках было предложено компанией Nokia в модели Lumia 920, но у вас не было возможности отключить для экрана эту настройку – то есть вне зависимости от того, пользуетесь вы этой опцией или нет, на нее затрачивается немного энергии аккумулятора. В Galaxy S4 вам предлагается адаптивный экран и возможность его отключить – то есть, если вы не планируете использовать функцию или будете пользоваться ей только зимой, то можно смело ее отключить и сэкономить энергию, то есть немного продлить время работы вашего аппарата. Вся идеология Galaxy S4 построена именно на таком подходе – конструктор из отдельных функций, в котором вы гибко можете настроить все под себя. Если в Galaxy S3 этот конструктор был довольно интересен и позволял добиться прироста времени работы в 10-25 процентов, то здесь разница достигает от 10 до 40 процентов во времени работы. Один и тот же телефон, может вести себя очень различно, в зависимости от настроек. Он может быть сверхбыстрым, а может быть просто быстрым и долго работающим. Все зависит от вас и того, что вы хотите получить от аппарата – пожалуй, это совсем иная идеология, отличная от Apple, где вам дают жестко заданный набор функций, который по умолчанию, считаются лучшими для всех. Если вам не повезло и вы считаете, что какая-то функция вам не нужна или работает не так, как вы хотите, то как правило, ничего сделать с этим вы не можете. В рамках Android совсем иной подход, который усилен и доведен почти до абсолюта в Galaxy S4 и последующих продуктах.&lt;/p&gt;

&lt;iframe width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/1VL-CTuPbDg?feature=player_embedded&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>reviews_files/iblock/ef8/ef8068f4db670fea8aeb0bcde6f33539.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>371</Ид>
				<Наименование>Обзор смартфона Samsung Galaxy Grand Duos</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>review-smartphone-the-samsung-galaxy-grand-duos</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2013-04-22 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В прошлом году компания Samsung начала продажи двухсимочного смартфона на операционной системе Android под незамысловатым названием Galaxy S Duos. Интересно, что устройство оказалось удачным, поскольку и пользователи оставляли исключительно положительные отзывы, да и в моем обзоре было много лестных слов, несмотря на то, что конкурентов среди брендов третьего эшелона хватало с «головой». А вот запуска Galaxy Grand Duos, откровенно говоря, совсем не ждали, так как слухи шли только о Samsung Galaxy S III с двумя симкартами для китайского рынка.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;В прошлом году компания Samsung начала продажи двухсимочного смартфона на операционной системе Android под незамысловатым названием Galaxy S Duos. Интересно, что устройство оказалось удачным, поскольку и пользователи оставляли исключительно положительные отзывы, да и в моем обзоре было много лестных слов, несмотря на то, что конкурентов среди брендов третьего эшелона хватало с «головой». А вот запуска Galaxy Grand Duos, откровенно говоря, совсем не ждали, так как слухи шли только о Samsung Galaxy S III с двумя симкартами для китайского рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В целом, с «железом» и софтом в смартфоне Grand Duos все неплохо: двухъядерный процессор ARM Cortex-A9 с дополнением NEON, относительно мощный графический ускоритель VideoCore IV HW, один гигабайт оперативной памяти, 8-мегапиксельная камера, возможность съемки FullHD видеороликов. Однако вопросы вызывает разрешение экрана: при условии, что диагональ i9082 - 5 дюймов, оно составляет всего лишь 480х800 точек. Кроме того, ценовая политика Samsung в России оставляет желать лучшего, поскольку стоимость Galaxy Grand Duos, ни много ни мало, - 18 000 рублей. Например, на Украине устройство можно найти за 3 800 гривен, в пересчете на рубли это около 14 000.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как мне кажется, смартфон будет интересен тем, кто не рассматривает в качестве покупки «китайские» аппараты, но у гаджета обязательно должно быть два слота под SIM-карты и большая диагональ дисплея. В противном случае конкурентов за 18 тысяч рублей просто огромное количество.&lt;/p&gt;

&lt;iframe width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; src=&quot;http://www.youtube.com/embed/fPO-GM1Bpic?feature=player_embedded&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>reviews_files/iblock/6b1/6b12628e24e2a4b3e9bd296c8d459a72.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
