<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2010-10-14T22:51:04">
	<Классификатор>
		<Ид>news</Ид>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>1</Ид>
				<Наименование>Источник</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
				<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
				<БитриксКод>SOURCE</БитриксКод>
				<БитриксЗначениеПоУмолчанию></БитриксЗначениеПоУмолчанию>
				<БитриксТипСвойства>S</БитриксТипСвойства>
				<БитриксСтрок>1</БитриксСтрок>
				<БитриксКолонок>30</БитриксКолонок>
				<БитриксТипСписка>L</БитриксТипСписка>
				<БитриксТипыФайлов></БитриксТипыФайлов>
				<БитриксКоличествоПолей>5</БитриксКоличествоПолей>
				<БитриксСвязанныйИнфоблок></БитриксСвязанныйИнфоблок>
				<БитриксОписаниеРазрешено>false</БитриксОписаниеРазрешено>
				<БитриксПоискРазрешен>false</БитриксПоискРазрешен>
				<БитриксФильтрРазрешен>false</БитриксФильтрРазрешен>
				<БитриксРасширениеТипа></БитриксРасширениеТипа>
				<БитриксОбязательное>false</БитриксОбязательное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>news</Ид>
		<ИдКлассификатора>news</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<БитриксКод>news</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>/news/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>/news/detail.php?ID=#ID#</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>/news/list.php?SECTION_ID=#ID#</БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>true</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>4</Ид>
				<Наименование>В Швейцарии завершается строительство самого длинного в мире тоннеля</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Описание>В Швейцарии завершается строительство самого длинного в мире железнодорожного тоннеля Готтхард Бейз через Альпы, длина которого по окончании работ составит 57 километров. Первые поезда поедут по нему в 2017г. из Швейцарии в Италию, что позволит ускорить наземное грузовое сообщение между двумя странами. Также это избавит автодорожные магистрали от грузовых машин, которые, по мнению экологов, разрушают нетронутый альпийский ландшафт. Планируется, что уже через два года после открытия тоннеля поток грузовиков сократится вдвое - до 650 тыс. единиц в год. Общая стоимость проекта $10 миллиардов. &lt;br /&gt;
На данный момент самым длинным подземным маршрутом в мире считается японский тоннель Сейкан. Его длина без учета акведуков составляет 53,6 км.</Описание>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>10</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2010-10-14 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В Швейцарии завершается строительство самого длинного в мире железнодорожного тоннеля Готтхард Бейз через Альпы, длина которого по окончании работ составит 57 километров.</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>5</Ид>
				<Наименование>Дорогам нужны современные локомотивы</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Описание>В 2007 году стратегическим направлением научно-технического развития ОАО «РЖД» до 2015 года &amp;#40;так называемая «Белая книга»&amp;#41; были определены новые технические требования к подвижному составу. Они подразумевают увеличение веса среднего грузового поезда на 6&amp;#37;, среднеучастковой скорости движения на 10&amp;#37;, снижение удельного расхода топлива или электроэнергии на 4&amp;#37;, увеличение маршрутных скоростей на основных направлениях на 12–15&amp;#37;. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
В соответствии с принятой Правительством РФ стратегией развития железнодорожного транспорта к 2030 году прогнозируется рост погрузки в 1,5–1,6 раза по сравнению с 2007 годом. Также планируется увеличение доли тяжеловесного движения до 50&amp;#37;. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Вместе с тем уже выпущенные локомотивы переходного периода показали, что они не в полной мере решают стратегические задачи долгосрочной перспективы. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Таким образом, сейчас появилась необходимость корректировки и оптимизации типажа локомотивов. Анализ перспективных полигонов эксплуатации показывает необходимость поставок новых грузовых тепловозов повышенной мощности. Например, на замену тепловоза серии 3ТЭ10М необходимо получить порядка 430 локомотивов до 2020 года. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Прежде всего они будут востребованы на Дальневосточной железной дороге, а также на участках Ртищево – Кочетовка и Елец – Узловая Юго-Восточной магистрали. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Помимо этого нужно создавать новые локомотивы с асинхронными тяговыми двигателями, с улучшенными эксплуатационными характеристиками, более высокими показателями надёжности и минимальными затратами на техническое обслуживание и ремонт. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
В настоящее время ведутся разработки двухсистемного пассажирского электровоза ЭП20 на Новочеркасском электровозостроительном заводе, грузового электровоза постоянного тока 2ЭС10 в группе компаний «Синара». Также требуется создать грузовой электровоз переменного тока с асинхронным приводом 2ЭС5 &amp;#40;эти работы ведёт НЭВЗ&amp;#41; и трёхсекционных тепловоз 3ТЭ25. &lt;br /&gt;
Для вождения тяжеловесных поездов в типаже также необходимо предусмотреть локомотивы с газотурбинным двигателем, их потребность составляет около 60 единиц. В процессе разработки нового типа локомотива должны учитываться грузопотоки, способные обеспечить эффективное их использование по мощности и силе тяги, существующие на дорогах ограничения и «барьерные» места. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Можно также уверенно прогнозировать создание и применение в локомотивах новых конструкционных материалов. Есть предложения по оптимизации и сокращению линейки предлагаемых локомотивов, но это вопрос дальнейших исследований. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Межремонтные показатели работоспособности всех элементов пути следует довести до 1,5 млрд пропущенных тонн, причём с обеспечением их равного ресурса. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Необходимо внедрять технологии оздоровления земляного полотна с применением защитных уплотнительных слоёв из георешёток. Такая мера позволит значительно снизить его деформирование. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Нужно шире применять технологии послойного уплотнения полотна, позволяющие в четыре раза сократить период его стабилизации. Это соответственно тоже должно учитываться при разработке новых нормативных требований.</Описание>
				<Картинка>news_files/iblock/61f/61f809ed312d99eec1e726c3e2c1d3e7.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>20</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2010-10-14 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В 2007 году стратегическим направлением научно-технического развития ОАО «РЖД» до 2015 года &amp;#40;так называемая «Белая книга»&amp;#41; были определены новые технические требования к подвижному составу.</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>6</Ид>
				<Наименование>Забастовка во Франции грозит перерости в транспортный и топливный коллапс</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Описание>Представители крупнейших профсоюзов Франции заявляют, что национальная забастовка против пенсионной системы может перерасти в бессрочную. В частности, очередные акции протеста проводят работники транспортного сектора и заводов по переработке нефти. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Сотрудники Национальной компании французских железных дорог &amp;#40;SNCF&amp;#41; на сегодняшнем заседании решат, продолжать ли забастовку в четверг. Сотрудники транспортной организации Парижа RATP, по данным Интерфакса, продолжают забастовку. На данный момент в Париже курсирует лишь треть высокоскоростных поездов, 40&amp;#37; пригородных электричек и треть составов дальнего следования. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Бастуют работники 12 заводов по переработке нефти и портовые работники в Марселе. Марсельский порт по грузообороту занимает первое место во Франции, сейчас же он принимает лишь ограниченное количество пассажирских судов. 56 танкеров и 29 грузовых судов не могут зайти в порт. Это нарушило работу большинства французских нефтеперерабатывающих заводов. На острове Корсика уже закончились запасы дизельного топлива. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Напомним, накануне в общенациональной забастовке приняли участие, по оценкам профсоюзов, более 3,5 миллионов человек. Протест вызван пенсионной реформой — французское правительство запланировало поднять минимальный возраст выхода на пенсию с 60 до 62 лет, и в дальнейшем поднять до 67 лет. На улицы Парижа вышло рекордное число манифестантов — 89 тыс. по информации милиции и 330 тыс.— по данным профсоюзов. Профсоюзы также призвали присоединиться к стачке студентов и школьников, что было категорически осуждено властями. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
В Нижней палате парламента законопроект о пенсионной реформе уже принят, впереди рассмотрение в Сенате. Премьер-министр Франции Франсуа Фийон заявил, что правительство намерено «довести до конца» пенсионную реформу, поскольку она, по его мнению, является «обоснованной, справедливой и необходимой», отмечает «Эхо Москвы». Демонстранты в свою очередь обещают продолжать забастовки до тех пор, пока власти не пойдут на уступки.</Описание>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>30</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2010-10-14 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Представители крупнейших профсоюзов Франции заявляют, что национальная забастовка против пенсионной системы может перерасти в бессрочную.</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>1</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
