<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2013-11-21T11:02:46">
	<Классификатор>
		<Ид>118</Ид>
		<Наименование>Список статей</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>118</Ид>
		<ИдКлассификатора>118</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Список статей</Наименование>
		<БитриксКод>article-list</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/articles/index.php?ID=#IBLOCK_ID#</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/articles/detail.php?ID=#ELEMENT_ID#</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>848</Ид>
				<Наименование>Защита персональных данных в сети Интернет</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>personalnie_dannie</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Центральное место в системе российского национального законодательства в области персональных данных занимает Федеральный закон &quot;О персональных данных&quot;, основанный на конституционных положениях, гарантирующих защиту прав на неприкосновенность частной жизни, личную и семейную тайну. Федеральный закон &quot;О персональных данных&quot; закрепил статус и полномочия российского уполномоченного органа, условия осуществления государственного контроля и надзора, унифицировал правила сбора и обработки персональных данных физических лиц, а также правовые, организационные и технические меры, направленные на обеспечение защиты прав граждан при сборе и обработке их персональных данных. В Федеральном законе закреплены все общепризнанные Европейским сообществом принципы обработки персональных данных.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>С вступлением в законную силу Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; полномочия по &lt;a href=&quot;http://www.mosuruslugi.ru/articles/1103/&quot; &gt;защите прав субъектов персональных данных&lt;/a&gt; были возложены на Федеральную службу по надзору в сфере связи, информационных технологий и массовых коммуникаций (далее - Роскомнадзор). 
&lt;br /&gt;
 Сегодня Роскомнадзор является федеральным органом, осуществляющим государственный контроль и надзор за исполнением принимаемых Федеральным Собранием Российской Федерации законодательных актов в области персональных данных. 
&lt;br /&gt;
 В своей деятельности Роскомнадзор также руководствуется положениями международных правовых актов. 
&lt;br /&gt;
 В первую очередь это Конвенция Совета Европы о защите физических лиц в отношении автоматизированной обработки персональных данных от 28 января 1981 г. ETS N 108. После подписания данной Конвенции 7 ноября 2001 г. Российская Федерация возложила на себя обязательства по приведению в соответствие с нормами европейского законодательства как национального законодательства, так и деятельности в области защиты прав субъектов персональных данных. 
&lt;br /&gt;
 Разрабатывая национальное законодательство, Российская Федерация учитывала в том числе и положения европейских правовых актов, в частности: 
&lt;br /&gt;
 - Директивы 95/46/EC Европейского парламента и Совета Европейского союза от 24 октября 1995 г. &amp;quot;О защите прав частных лиц применительно к обработке персональных данных и о свободном движении таких данных&amp;quot;; 
&lt;br /&gt;
 - Директивы 97/66/EC Европейского парламента и Совета Европейского Союза от 15 декабря 1997 г. по обработке персональных данных и защите конфиденциальности в телекоммуникационном секторе. 
&lt;br /&gt;
 В настоящее время в Российской Федерации вопросы, связанные с защитой прав и свобод человека и гражданина при обработке его персональных данных, в том числе защиты прав на неприкосновенность частной жизни, личную и семейную тайну, регулируются: 
&lt;br /&gt;
 - Конституцией Российской Федерации от 12 декабря 1993 г.; 
&lt;br /&gt;
 - Федеральным законом от 19 декабря 2005 г. N 160-ФЗ &amp;quot;О ратификации Конвенции Совета Европы о защите физических лиц при автоматизированной обработке персональных данных&amp;quot;; 
&lt;br /&gt;
 - Федеральным законом от 27 июля 2006 г. N 152-ФЗ &amp;quot;О персональных данных&amp;quot;; 
&lt;br /&gt;
 - Федеральным законом от 27 июля 2006 г. N 149-ФЗ &amp;quot;Об информации, информационных технологиях и о защите информации&amp;quot;. 
&lt;br /&gt;
 Центральное место в системе российского национального законодательства в области персональных данных занимает Федеральный закон &amp;quot;О персональных данных&amp;quot;, основанный на конституционных положениях, гарантирующих защиту прав на неприкосновенность частной жизни, личную и семейную тайну. 
&lt;br /&gt;
 Федеральный закон &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; закрепил статус и полномочия российского уполномоченного органа, условия осуществления государственного контроля и надзора, унифицировал правила сбора и обработки персональных данных физических лиц, а также правовые, организационные и технические меры, направленные на обеспечение защиты прав граждан при сборе и обработке их персональных данных. В Федеральном законе закреплены все общепризнанные Европейским сообществом принципы обработки персональных данных. 
&lt;br /&gt;
 Кроме того, во исполнение отдельных положений Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; был принят ряд подзаконных нормативных правовых актов: 
&lt;br /&gt;
 - Постановление Правительства Российской Федерации от 6 июля 2008 г. N 512 &amp;quot;Об утверждении требований к материальным носителям биометрических персональных данных и технологиям хранения таких данных вне информационных систем персональных данных&amp;quot;; 
&lt;br /&gt;
 - Постановление Правительства Российской Федерации от 15 сентября 2008 г. N 687 &amp;quot;Об утверждении Положения об особенностях обработки персональных данных, осуществляемой без использования средств автоматизации&amp;quot;; 
&lt;br /&gt;
 - Постановление Правительства Российской Федерации от 21 марта 2012 г. N 211 &amp;quot;Об утверждении Перечня мер, направленных на обеспечение выполнения обязанностей, предусмотренных Федеральным законом &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; и принятыми в соответствии с ним нормативными правовыми актами, операторами, являющимися государственными или муниципальными органами&amp;quot;; 
&lt;br /&gt;
 - Постановление Правительства Российской Федерации от 1 ноября 2012 г. N 1119 &amp;quot;Об утверждении требований к защите персональных данных при их обработке в информационных системах персональных данных&amp;quot;. 
&lt;br /&gt;
 Вопрос, касающийся защиты персональных данных субъектов в сети Интернет, на сегодняшний день является актуальным. В первую очередь это связано с невысоким уровнем грамотности населения в вопросах безопасности собственных персональных данных. 
&lt;br /&gt;
 Так, субъекты персональных данных при регистрации на интернет-сайтах (социальных сетях, интернет-магазинах и др.) предоставляют свои персональные данные, включающие в себя фамилию, имя, отчество, электронный почтовый адрес, номер мобильного телефона, адрес местожительства и другую личную информацию. 
&lt;br /&gt;
 Кроме того, при регистрации субъект проставляет галочку в поле электронной формы регистрации, содержащей информацию о его согласии с правилами и условиями обработки предоставленных персональных данных. 
&lt;br /&gt;
 Хотелось бы отметить, что проставление субъектом персональных данных галочки в поле электронной формы регистрации/заказа не может считаться аналогом согласия субъекта персональных данных, установленного действующим законодательством Российской Федерации в области персональных данных. 
&lt;br /&gt;
 И тем самым в соответствии с ч. 1 ст. 9 Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; субъект персональных данных принимает решение о предоставлении своих персональных данных и дает согласие на их обработку своей волей и в своем интересе. 
&lt;br /&gt;
 Согласно ч. 1 ст. 435 и ч. 2 ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации офертой признается адресованное одному или нескольким конкретным лицам предложение, которое достаточно определенно и выражает намерение лица, сделавшего предложение, считать себя заключившим договор с адресатом, которым будет принято предложение. 
&lt;br /&gt;
 Оферта должна содержать &lt;a href=&quot;http://www.mosuruslugi.ru/services/yuridicheskie-usligi-yuridicheskim-licam/dogovor-oformlenie/&quot; &gt;существенные условия договора&lt;/a&gt;. 
&lt;br /&gt;
 Содержащее все существенные условия договора предложение, из которого усматривается воля лица, делающего предложение, заключить договор на указанных в предложении условиях с любым, кто отзовется, признается офертой (публичная оферта). 
&lt;br /&gt;
 Таким образом, субъект персональных данных (пользователь) при регистрации на интернет-сайте (www.zxzxzxz.xx) принимает условия пользования интернет-сайтом (пользовательское соглашение) и тем самым берет на себя обязательства, установленные указанным соглашением. 
&lt;br /&gt;
 Приведем пример, когда в социальной сети &amp;quot;XXXXXXX&amp;quot; была заблокирована персональная страница пользователя, для ее разблокировки администрация сайта &amp;quot;XXXXXXXXX&amp;quot; просила указать свой мобильный номер телефона. У пользователя сайта сразу же возникает вопрос о правомерности действий администрации сайта &amp;quot;XXXXXXXXXX&amp;quot;. 
&lt;br /&gt;
 В связи с вышеуказанными статьями Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; и Гражданским кодексом Российской Федерации субъект персональных данных (Пользователь) при регистрации на интернет-сайте XXXXX.XX принимает условия пользования интернет-сайтом (пользовательское соглашение) и тем самым берет на себя обязательства, установленные указанным соглашением. 
&lt;br /&gt;
 В соответствии с положением регламента сайта &amp;quot;XXXXXXXXX&amp;quot; при невозможности совершения авторизации в связи с утратой пароля, блокировкой профиля и по иным причинам пользователь вправе обратиться в службу поддержки администрации сайта либо следовать инструкциям, размещенным в разделе &amp;quot;Помощь&amp;quot; и/или иных разделах сайта. Способы восстановления доступа к аккаунту, авторизации пользователя могут быть изменены, отменены или дополнены администрацией в одностороннем порядке. 
&lt;br /&gt;
 Согласно разделу &amp;quot;Помощь&amp;quot; восстановление пароля при утрате доступа к аккаунту пользователя производится путем направления СМС-сообщения на номер мобильного телефона, указанного пользователем в качестве контактной информации при регистрации. 
&lt;br /&gt;
 В соответствии с положением регламента сайта &amp;quot;XXXXXXXXX&amp;quot; при разблокировании аккаунта пользователя администрация сайта запрашивает номер мобильного телефона для отправки СМС-сообщения с кодом подтверждения для разблокирования персональной страницы пользователя. 
&lt;br /&gt;
 Таким образом, нарушений законодательства Российской Федерации в области персональных данных администратором сайта XXXXX.XX не усматривается. 
&lt;br /&gt;
 Рассмотрим пример о правомерности предоставления сайтом www.xxxxxx.xx доступа неограниченному кругу лиц к персональным данным субъектов, а именно к телефонному справочнику. 
&lt;br /&gt;
 В соответствии со ст. 3 Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; персональные данные - любая информация, относящаяся к прямо или косвенно определенному или определяемому физическому лицу (субъекту персональных данных). 
&lt;br /&gt;
 Действующим законодательством Российской Федерации в области персональных данных установлено обязательное для соблюдения оператором или иным получившим доступ к персональным данным лицом требование не допускать их распространение без согласия субъекта персональных данных или наличия иного законного основания. 
&lt;br /&gt;
 Вместе с тем на сайте отсутствует информация, подтверждающая наличие у администратора сайта согласия граждан на обработку их персональных данных либо иных законных оснований на обработку указанных персональных данных. Таким образом, администратором сайта допущено нарушение требования конфиденциальности, установленного ст. 7 Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot;. 
&lt;br /&gt;
 При обращении в адрес администратора сайта о правовых основаниях деятельности по распространению в информационно-телекоммуникационной сети Интернет персональных данных субъектов администратором сайта было сказано, что указанные персональные данные в телефонном справочнике являются общедоступными и получены с материального носителя, приобретенного в книжном магазине. 
&lt;br /&gt;
 Согласно ч. 1 ст. 8 Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; в целях информационного обеспечения могут создаваться общедоступные источники персональных данных (в том числе справочники, адресные книги). В общедоступные источники персональных данных с письменного согласия субъекта персональных данных могут включаться его фамилия, имя, отчество, год и место рождения, адрес, абонентский номер, сведения о профессии и иные персональные данные, сообщаемые субъектом персональных данных. 
&lt;br /&gt;
 В случае если администратором сайта не были представлены сведения о том, что указанные персональные данные размещены с письменного согласия субъектов, то согласно законодательству Российской Федерации в действиях администратора сайта усматриваются признаки административного правонарушения, предусмотренного ст. 13.11 КоАП РФ, - нарушение установленного законом порядка сбора, хранения, использования или распространения информации о гражданах (персональных данных). 
&lt;br /&gt;
 Кроме того, субъект персональных данных также вправе обратиться в суд с исковым заявлением о незаконном распространении его персональных данных администратором доменного имени xxxxxx.xx без соответствующего согласия. 
&lt;br /&gt;
 После вступления в силу Федерального закона &amp;quot;О персональных данных&amp;quot; администратор доменного имени вправе потребовать от регистратора доменного имени убрать свои персональные данные из общедоступного источника, каковым является whois-сервис регистратора. 
&lt;br /&gt;
 Тем не менее реальные данные администратора доменного имени должны храниться у регистратора сайта. 
&lt;br /&gt;
 Согласно п. 9.1.5 Правил регистрации доменных имен в доменах .RU и .РФ, утвержденных от 5 октября 2011 г. N 2011-18/81, регистратор вправе сообщить информацию о полном наименовании (имени) администратора и его местонахождении (местожительстве) по письменному мотивированному запросу третьих лиц, содержащему обязательство использовать полученную информацию исключительно для целей предъявления судебного иска. 
&lt;br /&gt;
 В случае если регистратор отказывается в предоставлении сведений или информации об администраторе доменного имени, то субъекту персональных данных придется назначить ответчиком регистратора, затем в ходе судебного разбирательства получать от него персональные данные истинного администратора доменного имени и затем менять ненадлежащего ответчика. 
&lt;br /&gt;
 Согласно опубликованной информации Роскомнадзора, а именно в разделе &amp;quot;Персональные данные&amp;quot; подразделе &amp;quot;Пресечение распространения персональных данных в Интернете&amp;quot;, информация, содержащая персональные данные граждан Российской Федерации, удалена администратором сайта xxxxxx.xx. 
&lt;br /&gt;
 Роскомнадзором активизирована работа по выявлению интернет-сайтов, незаконно распространяющих персональные данные субъектов. Так, на основании судебных решений, принятых по требованию уполномоченного органа, персональные данные удалены с пяти интернет-ресурсов. Еще с 31 сайта конфиденциальная информация о гражданах удалена администраторами в досудебном порядке. Деятельность 104 интернет-ресурсов регистраторами доменных имен прекращена полностью, поскольку данные сайты специализировались исключительно на публикации охраняемых законом персональных данных (Перечень интернет-ресурсов доменной зоны .ru, прекративших незаконное распространение персональных данных по требованию Роскомнадзора). 
&lt;br /&gt;
 Выявлено также 13 сайтов, предлагающих доступ к персональным данным на возмездной основе путем отправки СМС-сообщений. Материалы по этим сайтам направлены в правоохранительные органы с целью проверки на предмет мошенничества. 
&lt;br /&gt;
 В вопросе защиты персональных данных необходимо отметить особенность распространения персональных данных в сети Интернет за пределами Российской Федерации, где действие законодательства Российской Федерации в области персональных данных не распространяется. 
&lt;br /&gt;
 Российским законодательством установлены широкие возможности защиты прав субъектов персональных данных, и сегодня они активно используются и гражданами, и Роскомнадзором как уполномоченным органом. 
&lt;br /&gt;
 Отмечу, что Роскомнадзор решает эту проблему в тесном сотрудничестве с иностранными коллегами - уполномоченными органами по защите прав субъектов персональных данных, а там, где их нет, - с регистраторами доменных имен. Уже имеется положительная практика. 
&lt;br /&gt;
 Для пресечения противоправной деятельности интернет-ресурсов, расположенных за пределами Российской Федерации, Роскомнадзором направлялись письма с просьбой о содействии в адрес уполномоченных органов Франции, Германии, Канады, Казахстана, Кыргызстана, Молдовы, Украины, Беларуси, а также регистраторов доменных имен, осуществляющих деятельность на территории Франции, Индии, Китая, Австралии, Содружества Багамских Островов и США. В общей сложности на сегодняшний день по результатам рассмотрения материалов Роскомнадзора прекращено делегирование 34 доменных имен, зарегистрированных вне зоны .ru; в 28 случаях информация, содержащая персональные данные, удалена.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>858</Ид>
				<Наименование>Фирменное наименование и товарный знак: найдите 10 отличий</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>10_otlichiy</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Фирменное наименование и товарный знак являются самостоятельными средствами индивидуализации участников гражданского оборота, однако зачастую никаких существенных различий между ними не проводят, что ведет к их неправильному использованию и нарушению собственных или чужих интересов. Чтобы умело пользоваться этими правами, необходимо ясно понимать правовую природу каждого из них.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>
&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Фирменное наименование и товарный знак являются самостоятельными средствами индивидуализации участников гражданского оборота, однако зачастую никаких существенных различий между ними не проводят, что ведет к их неправильному использованию и нарушению собственных или чужих интересов. Чтобы умело пользоваться этими правами, необходимо ясно понимать правовую природу каждого из них.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Каждая коммерческая организация, т. е. та, которая преследует целью своей деятельности извлечение прибыли, старается выделить свою продукцию из массы аналогичных товаров, придавая ей необычную форму, упаковку, особые свойства, проводя рекламные кампании и т.д. Одновременно юридическое лицо позиционирует себя на определенном участке рынка, приобретая деловую репутацию, заключая долгосрочные договоры, иными способами индивидуализируя себя как участника гражданского оборота. Фирменное наименование и товарный знак являются наряду с другими средствами достижения этих целей. Однако неправильное определение их правовой природы, незнание различий между ними может привести к неправильным способам их использования и защиты и, следовательно, ущемлению собственных прав. Например, незарегистрированный товарный знак не подлежит защите со стороны государства, а фирменное наименование, аналогичное или схожее до степени смешения с зарегистрированным товарным знаком, лишает возможности реализовывать товары или услуги от соответствующей организации, в отношении которых распространяется действие правовой охраны товарного знака. Поэтому умение разграничить товарный знак и фирменное наименование помогает участникам рынка реализовать и впоследствии защитить те исключительные права, которые предоставил им законодатель в отношении объектов промышленной собственности.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Понятие&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;CENTER&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&amp;laquo;Юридическое лицо, являющееся коммерческой организацией, должно иметь фирменное наименование.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Юридическое лицо, фирменное наименование которого зарегистрировано в установленном порядке, имеет исключительное право его использования&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Порядок регистрации и использования фирменных наименований определяется законом и иными правовыми актами в соответствии с настоящим кодексом,&amp;raquo; - определено в п. 4 ст. 54 Гражданского Кодекса РФ (далее &amp;ndash; ГК РФ). Однако этот закон до настоящего времени не принят, а к числу иных правовых актов можно отнести лишь Парижскую конвенцию по охране промышленной собственности от 20 марта 1883г. (далее – Парижская конвенция) и законы об отдельных видах юридических лиц (например, ст. 5 ФЗ от 8 февраля 1998 г. N 14-ФЗ &amp;quot;Об обществах с ограниченной ответственностью&amp;quot;), где отсутствует легальное определение и затронуты лишь отдельные аспекты регулирования данного правового института. На практике фирменное наименование совпадает с полным наименованием юридического лица, являющимся обязательным и отражающим его организационно-правовую форму и непосредственно конкретное обозначение. И это закономерно, поскольку нелогичным было бы иметь два различных обозначения одновременно (например, такое фирменное наименование: Закрытое акционерное общество «Ромашка»).&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Необходимо также заметить, что ст. 8 Парижской конвенции закрепила, что «фирменное наименование охраняется во всех странах Союза без обязательной подачи заявки или регистрации и независимо от того, является ли оно частью товарного знака», поэтому специальная регистрация вовсе не является обязательной. Кроме того, фактически сейчас все фирменные наименования и те виды деятельности, которыми занимаются их обладатели, содержатся в Едином государственном реестре юридических лиц, только вот проверку на повторяемость наименований Министерство по налогам и сборам, ведущее этот реестр, не осуществляет. Это, на мой взгляд, объясняется, с одной стороны, тенденцией 90-х годов к ослаблению государственного контроля в сфере предпринимательских отношений (каждый сам заботится о соблюдении своих прав), а с другой – отсутствием большого количества серьезных конфликтов в данной сфере.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;«Товарный знак и знак обслуживания (далее - товарный знак) - обозначения, служащие для индивидуализации товаров, выполняемых работ или оказываемых услуг юридических или физических лиц» (ст. 1 Закона РФ от 23 сентября 1992 г. N 3520-I &amp;quot;О товарных знаках, знаках обслуживания и наименованиях мест происхождения товаров&amp;quot; (далее - Закон).&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;b&gt;Различия&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Таким образом, фирменное наименование имеет своей целью индивидуализацию самой организации, а товарный знак – производимой ею продукции. Ст. 1(2) Парижской конвенции относит их к объектам охраны промышленной собственности и тем самым распространяет на них свое действие. Например, ст. 1(2) предусмотрено, что «в отношении охраны промышленной собственности граждане каждой страны Союза пользуются во всех других странах Союза теми же преимуществами, которые предоставляются в настоящее время или будут предоставлены впоследствии соответствующими законами собственным гражданам, не ущемляя при этом прав, специально предусмотренных настоящей Конвенцией».&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;CENTER&quot;&gt;&lt;b&gt;Различия же между фирменным наименованием и товарным знаком можно провести по следующим критериям:&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;b&gt;Критерий&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;b&gt;Фирменное наименование&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;b&gt;Товарный знак&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;субъекты прав&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;только коммерческие юридические лица&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;коммерческие юридические лица и индивидуальные предприниматели&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;форма обозначения&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;слово или сочетание слов&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;словесное, изобразительное, объемное, звуковое обозначение или их комбинация&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;срок действия&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;неограничен (на протяжении всего времени существования организации)&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;10 лет, может быть продлен на такой же срок (в отношении общеизвестного товарного знака – неограничен)&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;территория действия&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;определяется местом нахождения юридического лица и сферой его деятельности&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;вся территория РФ и стран, ратифицировавших Парижскую конвенцию&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;регистрация и охрана&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Специальная регистрация не требуется, подлежит охране с момента регистрации организации&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;подлежит правовой охране с момента регистрации в Федеральной службе по интеллектуальной собственности, патентам и товарным знакам&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;предоставляемые права&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;пользование (участие в гражданском обороте под фирменным наименованием),&lt;/p&gt;
      
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;распоряжение (может быть предоставлено право пользования, но только при сохранении прав первоначального обладателя)&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;пользование (использование на товарах, их упаковке, в рекламе, на официальных бланках, вывесках и проч.),&lt;/p&gt;
      
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;распоряжение (без ограничений)&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;накладываемые обязанности&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;обязанность указания в официальных документах, в отношениях с потребителями производимых или продаваемых товаров и услуг&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;использования (при неиспользовании в течение трех лет подряд право может быть досрочно прекращено)&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;способы передачи&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;договор коммерческой концессии (франчайзинга), договор продажи предприятия&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;договор коммерческой концессии (франчайзинга), договор продажи предприятия, лицензионный договор&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  
    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;способы защиты&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;административный (обращение в Федеральную службу по интеллектуальной собственности, патентам и товарным знакам, в Федеральную антимонопольную службу), судебный&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;td&gt;
        &lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;административный (обращение в Федеральную службу по интеллектуальной собственности, патентам и товарным знакам), судебный&lt;/p&gt;
      &lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Разные требования установлены и к содержанию наименования и товарного знака.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Относительно использования фирменного наименования законодателем прямо не установлены ограничения в употреблении тех или иных слов и выражений (общее правило содержится в Положении о фирме, утвержденном еще ВЦИК 21.01.1927г., и сводится к тому, что наименование юридического лица не должно вводить в заблуждение относительно предмета деятельности организации), поэтому на них распространяются только общие ограничения. Например, особый (разрешительный) порядок использования слов «Россия», «Российская Федерация» и образованных на их основе слов и словосочетаний, а также для использования собственной фамилии, имени, отчества физического лица (допускается только с его письменного согласия).&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Однако в отношении товарных знаков Законом, помимо ограничений, предусмотренных остальным законодательством, предусмотрен исчерпывающий перечень обозначений, которые не могут быть зарегистрированы в качестве товарных знаков, например:&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;вошедшие во всеобщее употребление для обозначения товаров определенного вида; являющиеся общепринятыми символами и терминами; характеризующие товары, в том числе указывающих на их вид, качество, количество, свойство, назначение, ценность, а также на время, место, способ производства или сбыта (они могут быть включены как неохраняемые элементы в товарный знак, если они не занимают в нем доминирующего положения); содержащие элементы, являющиеся ложными или способными ввести в заблуждение потребителя относительно товара или его изготовителя; противоречащие общественным интересам, принципам гуманности и морали (ст. 6 Закона). Поэтому можно зарегистрировать, например, ООО «Сосна», но нельзя зарегистрировать товарный знак, состоящий только из слова «сосна».&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;b&gt;Столкновение прав владельцев фирменных наименований и товарных знаков&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Довольно часто возникают ситуации, когда разные лица являются владельцами фирменного наименования и товарного знака, тождественных, схожих до степени смешения или содержащих одинаковые элементы. В таких ситуациях сложно определить, кто из владельцев имеет приоритет в использовании исключительных прав на средства индивидуализации. Например, одно лицо имеет наименование, включающее в себя слово «Империя», а другое зарегистрировало это обозначение в качестве товарного знака. Кто из них сможет на законных основаниях использовать его? С одной стороны, п. 3 ст. 7 Закона указывает, что «не могут быть зарегистрированы в качестве товарных знаков обозначения, тождественные охраняемому в РФ фирменному наименованию (его части) в отношении однородных товаров, промышленному образцу, знаку соответствия, права на которые в РФ возникли у иных лиц ранее даты приоритета регистрируемого товарного знака». С другой стороны, «правообладатель вправе использовать товарный знак и запрещать использование товарного знака другими лицами» (п. 1 ст. 4 Закона). Если товарный знак был зарегистрирован ранее организации, имеющей аналогичное ему наименование, и в отношении тех товаров, которые заявлены последней как предмет своей деятельности, то владелец товарного знака может требовать прекращения использования своего наименования. Если же фирменное наименование «Империя» было зарегистрировано раньше (т.е сама организация была зарегистрирована раньше, поскольку фирменное наименование не подлежит регистрации само по себе), то при отказе в регистрации товарного знака должны быть соблюдены следующие условия: известность фирмы на территории РФ (т.к. товарный знак действует на всей территории РФ), однородность товаров и услуг.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;JUSTIFY&quot;&gt;Таким образом, между фирменным наименованием и товарным знаком есть содержательные различия, которые позволяют говорить о них как о разных правовых понятиях. Необоснованным будет и отнесение фирменного наименования к товарным знакам в виде словесных обозначений в силу, во-первых, разной целевой направленности (индивидуализация фирмы или продукции), во-вторых, разного порядка приобретения соответствующих прав, и в-третьих, разного объема предоставляемых прав и обязанностей. Ситуации же, когда фирменное наименование регистрируется в качестве товарного знака, являются абсолютно нормальными, поскольку специфика определенных видов деятельности позволяет инициализировать продукцию с помощью обозначения, принадлежащего фирме. В этой ситуации различные права просто распространяются на одно и то же обозначение, в котором объединены два различных объекта права собственности.&lt;/p&gt;
</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
