<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2013-04-22T13:59:58">
	<Классификатор>
		<Ид>manufactures_s1</Ид>
		<Наименование>Производители</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>manufactures_s1</Ид>
		<ИдКлассификатора>manufactures_s1</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Производители</Наименование>
		<БитриксКод>manufactures</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/brand/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/brand/#ID#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>#SITE_DIR#/brand/</БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>true</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>104</Ид>
				<Наименование>Ecco</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/a18/a186f1fea7ef2c79aeb5470844112441.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В основе философии обуви ECCO — легкость, удобство и комфорт для ног. Основным принципом при проектировании и производстве обуви ЕССО было и остается желание создать обувь, которая бы повторяла естественные движения стопы человека. Стремясь сделать повседневную ходьбу удовольствием, при производстве обуви ЕССО использует самые лучшие материалы из возможных, извлекая максимум из их комбинирования.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>105</Ид>
				<Наименование>Adidas</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/ffc/ffce341a2ea0e821c6d0dd32be0a9851.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Немецкий промышленный концерн, специализирующийся на выпуске спортивной обуви, одежды и инвентаря. Генеральный директор компании — Герберт Хайнер. В настоящий момент компания ответственна за дистрибуцию продукции компаний Adidas, Reebok, Rockport, Y-3, RBK &amp; CCM Hockey, а также Taylor-Made Golf.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/9fa/9fa160f2def2aabf1185e056986205ab.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>106</Ид>
				<Наименование>Mascotte</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/bd5/bd57b6c75ff99ca2aab8f681d83103d0.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Сегодня Mascotte — это модная обувь для молодых, успешных, уверенных в себе. Обувь, которая имеет свое лицо и отвечает модным тенденциям, о чем, собственно, и говорит девиз Mascotte: «Будь особенным, будь в Mascotte». Отличительные качества продуктции Mascotte — яркость, неординарность, красота, стиль и невероятный ассортимент (в каждой коллекции Mascotte порядка 1200 артикулов обуви и около 500 наименований аксессуаров).</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>115</Ид>
				<Наименование>Sebago</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/3d8/3d8b068fa8f4082feaf46b0ebd335367.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Компания Sebago была основана в 1946 году в США. Ее основателями стали три англичанина Daniel J. Wellehan, Sr., William Beaudoin и Joseph Cordeau. Слово Sebago это географическое название озера.

Первой моделью обуви Sebago стали мокасины и полное название компании было Sebago-Moc Company. Приставка &quot;Moc&quot; - сокращение от слово &quot;Мокасин&quot;. Ново созданная компания активно развивалась и к 1950 году достигла оборота в миллион долларов США. В связи с ростом компания Sebago начала строить новый завод по производству обуви в штате Мэн.

В 1960 годы, бренд Sebago выходит на рынок Европы. Коллекции их обуви были показаны в Париже. Были подписаны контракты с сетями магазинов на распространения обуви Sebago.

В 1970 году компания меняет свое имя на простое Sebago, уже без приставки &quot;Moc&quot;. Помимо этого, выходит их самая знаменитая линия обуви Docksides. В 1980-е годы, компания выпускает еще одну известную линию обуви Campsides. А помимо этого выступает спонсором на соревнованию O-Star race. С этого момента обувь Sebago начинают предпочитать яхтсмены. Даже на официальном сайте многие картинки идут с изображением яхт.

В 1990-х годах марка Sebago спонсирует много яхтенных соревнований, а так же запускает еще одну линию обуви Drysides.

Сейчас марка Sebago представлена в более чем 85 странах мира. Компания производится качественную мужскую и женскую обувь для отдыха и спорта.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/cf9/cf9196fc62d636c94f5b68ee3aba0125.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>116</Ид>
				<Наименование>Steve Madden</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/ab1/ab11b3bd8e4fb7e331573a02fb077fab.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Бренд Steve Madden относительно молодой и был придуман в Нью-Йорке в 1990 году Стивом Мэдденом. У Стива было всего 1000 долларов, с которой он и основал свою обувную компанию. Обувь от Steve Madden получила широкую популярность благодаря дизайну, который характеризовался высокой платформой и массивным каблуком, этакий рок-н-рольный стиль 70-х. Кроме всего прочего эта обувь стоила весьма не дорого, что позволило быстро завоевать почитателей по всему миру.
Сейчас обувь на платформе стала широко распространена. Обувь от Steve Madden носят многие звезды, такие как: Рианна, Мадонна, Адриана Лима, Ким Кардашьян, Дженнифер Хадсон, Мина Сувари, Дэрил Ханна, Бар Рафаэли, Памела Андерсон и многие другие.
Однако не все так просто. Стива обвиняли в копировании некоторых моделей туфель коллекции от таких известных брендов как: Balenciaga(модель туфель Lego из осенней коллекции обуви 2007 года), Alexander McQueen (обвинял в копировании ботильонов Faithful),Christian Louboutin (оригинал женских ботинок все отличался красной подошвой).
Несмотря на эти скандалы обувь Steve Madden продолжает завоевывать популярность по всему миру.
С момента своего появления на Лонг Айленде в 1990 году, популярность обуви Steve Maddenпостоянно растет. Отлично узнаваемая по своим удивительным расцветкам и фирменным платформам, эта обувь еще и отличается превосходным качеством при совсем недорогой цене. Если ты ищете действительно необычную пару обуви, которая отразит именно ваш стиль - на Steve Madden стоит обратить самое пристальное внимание.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/22c/22c0443f2043cdebed6bc9ff73cbeabd.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>117</Ид>
				<Наименование>Rockport </Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/f08/f0888ed9185695f62601abf261ec7d00.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>

В 1971 компания Rockport начала с простой философии: разрабатывать комфортную обувь, используя современные технологии. Компания Rockport первой стала внедрять передовые технологии для обеспечения удобства при ходьбе повседневной и классической обуви.

Спустя 40 лет компания Rockport продолжает делать стиль комфортным для жителей больших городов по всему миру. Мы создаем коллекции, отличающиеся утонченностью и стилем без ущерба для комфорта и функциональности.

Сегодня наша философия проста: Walkability. Мы стремимся создавать самую удобную обувь для ходьбы. Наша обувь подтверждает наши обещания  Делать стиль комфортным и позволять  нашим покупателям выглядеть  лучше на протяжении всего дня
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/014/014a53fca50b7491631ac4cff726d0d3.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>118</Ид>
				<Наименование>Rocket Dog</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/482/482f54317adf1949e839e87eaf2a3aaf.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Rocket Dog produces laid back, funky women's shoes and boots from pumps and heels to sneakers and wedges for youthful, fashion conscious females.

The Rocket Dog story began in 1997, originating in sunny southern California. Two guys with many years' experience in the footwear field decided to join forces and create their own range of shoes. Inspired by one of the founders' energetic dog, Max, who greatly enjoyed speedy outings to the beach and racing around in the sunshine, the brand was entitled 'Rocket Dog'.

The brand encapsulated the laid back ethos of Californian lifestyle, with sandals and wedges taking influences from street and surf styles and became the brand that young females wanted to be seen in.

More than a decade later and Rocket Dog has grown into a globally recognised footwear brand. The transition of the US west coast influences across countries including the UK, Spain, Portugal, France, Germany, Italy, Scandinavia, Benelux, Greece, Israel and Turkey occurred smoothly and the range now covers sandals, pumps, sneakers, heels and boots.

The US based Rocket Dog designers take influences for their creations from all corners of the globe, transfer these ideas into the footwear designs, fabric prints and finishing touches, which all combine to make irresistible footwear for you - our Rocket Dog customer.

As a customer you will notice that our products are lovingly designed and the in-sole fabric, buckles, bows, eyelets, laces and various finishing touches are chosen with care to ensure the product you purchase is one you will never tire of wearing.

If you would like to receive our e-newsletter detailing forthcoming offers, competitions and notification of new products on the Rocket Dog site, please sign up on the homepage. Also, check out Rocket Dog on the following social networking sites; Facebook and Twitter.

Please browse our website to find out more about our huge range of women's funky shoes and boots, and for any information regarding our pumps, heels, sandals, wedges or any other products in our shop, please feel free to contact us.

Thank you for visiting the Rocket Dog website. We hope to see you again soon.
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/718/7186192ac115c58eae45f2872f70a5d3.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>119</Ид>
				<Наименование>Sperry Top Sider</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/f77/f7794e78d3660bef36a30c2ee3df2593.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В 1935 году Пол Сперри изобрел первую в мире и наиболее прочную яхтенную обувь. В то время как другие обувные бренды боролись за каждый дюйм твердой поверхности от высочайших снежных пиков до просторов пустынь, от бейсбольных полей до баскетбольных площадок, Sperry Top-Sider помогала всем, кто любит покорять водные просторы ... океаны, озера и реки планеты Земля.
Удиительно, но история Sperry Top-Sider начинается с кокер-спаниеля по имени Принц. В сырой зимний день в Новой Англии, когда заядлый моряк и изобретатель-любитель Пол Сперри, прогуливая свою собаку, обратил внимание, что Принц замечательно держит равновесие на заснеженной и покрытой ледяной коркой поверхности.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/810/81035c218f9b0415c14b6de0d0525176.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>126</Ид>
				<Наименование>Calvin Klein Jeans </Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/4db/4db6bc146848162b93394e4210cf4741.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>  Американский  бренд Calvin Klein был основан в Нью-Йорке в 1968 году партнерами Барри Шварцем и Келвином Кляйном. Флагман модного дома Calvin Klein - (Calvin Klein Collection) - расположен на Мэдисон Авеню, 654, город Нью-Йорк, штат Нью-Йорк. С 2003 года Calvin Klein был приобретен Phillips Van Heusen Corporation. В настоящий момент PVH контролирует и развивает бренд по всему миру. На 2007 год Calvin Klein это более 500 концептуальных магазинов в более чем 100 странах мира. Также PVH владеет следующими брендами: Van Heusen, Calvin Klein, IZOD, ARROW, Bass and G.H. Bass &amp; Co., и  также лицензией на бренды, включая Geoffrey Beene, Kenneth Cole New York, Kenneth Cole Reaction, unlisted, A Kenneth Cole Production, BCBG Max Azria, BCBG Attitude, MICHAEL Michael Kors, Sean John, Chaps, Donald J. Trump Signature Collection, JOE Joseph Abboud, Tommy Hilfiger, Perry Ellis Portfolio, DKNY и Timberland.

     В России Модный Дом Calvin Klein представлен тремя линиями: джинсовой – Calvin Klein Jeans, основной – ck Calvin Klein, а также бельевой – Calvin Klein Underwear.

      Calvin Klein Jeans – культовая джинсовая линия всемирно известного модного дома Calvin Klein. Характерные для одежды этой линии порочная репутация и неагрессивная сексуальность – выбор людей самостоятельных и открытых новому. Линия подходит всем вне зависимости от возраста. Именно Келвин Кляйн сделал ставку на сексуальность джинсовой одежды, сделав ее дизайнерским объектом.

      Calvin Klein Jeans - культовая марка top-middle сегмента. Средний чек в Calvin Klein Jeans составляет 5500 руб. Покупатели этой марки – мужчины и женщины «forever young» – хорошо образованы, быстро выделяют «своё» в музыке, кино, книгах, моде, людях. Они космополиты и немного экстраверты. Обладают хорошей фигурой. Не стремятся быть в центре внимания за счет яркой и броской одежды. Выбирают красивые вещи без показной роскоши.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/def/def847f365502301e6621b801eeefe85.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>127</Ид>
				<Наименование>BCBGeneration</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/dc4/dc400828fe65f43187bec4c2b20ea435.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>оклонник французской моды с тунисскими корнями Макс Азрия создает свой бренд в Америке, чтобы давать возможность людям покупать стильную одежду по демократичным ценам. Буквы BCB в названии расшифровываются как «bon chic, bon genre», что в переводе с французского означает «отличный стиль, отличная позиция». Свою первую коллекцию BCBGeneration Макс выпускает, вдохновляясь образом легендарной актрисы Одри Хэпберн, которую считает образцом стиля. BCBGeneration – это американская повседневность с французским шармом. Легкие шорты-комбинезоны с роскошными складками, короткие платья с вырезами и открытыми плечами всевозможных фасонов и расцветок, туники с волшебными драпировками, удобные джинсы или сексуальные короткие шортики. Почти все традиционно выгодно подчеркивает талию, будь то обтягивающая пикантная юбка с завышенной талией или платье из тяжелой ткани. BCBGeneration не боится экспериментов с формой и цветом, открытых полосок тела в неожиданных фасонах. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/72d/72d1454ebec2919510340af940a6fa57.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>128</Ид>
				<Наименование>Penny Loves Kenny</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/340/340fee4277e626ae3050d14e30914b64.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Looking for the best Penny Loves Kenny at the lowest possible price? Look no further! The savvy shoppers who make up our fun Kaboodle community have surfaced the highest-quality Penny Loves Kenny at the best price point. Our community is constantly on the lookout for the coolest products on the Web, including first-rate Penny Loves Kenny, which they share with their Kaboodle friends!

Simply take a look at the grid to get an eyeful of top Penny Loves Kenny—including the best Penny Loves Kenny Bossanova, Penny Loves Kenny 'Cami' Flatand Penny Loves Kenny Women's Myriad Flat currently on the market—from such well-known, esteemed online retailers as zappos.com, nordstrom.comand amazon.com. Browse the best of Penny Loves Kenny and click through the image to buy. It's that simple! </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/88c/88c9fe19c84d9cfa71cd09a6906e798b.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>139</Ид>
				<Наименование>Naturalizer</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/eed/eedaf180779b9dee6a28240593098f3d.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>In 1927, Naturalizer had the revolutionary idea of creating stylish and comfortable shoes made just for women. The brand became known as &quot;the shoe with the beautiful fit.&quot; For more than 80 years, Naturalizer has understood how truly comfortable shoes can help women move energetically through their day and live life to the fullest. Naturalizer remains committed to designing beautiful shoes that feel as good at the end of the day as they do at the beginning. And because of this commitment, Naturalizer shoes feature our exclusive N5 comfort system—five essential features that are proven to provide all day comfort: extra cushioning, breathable linings, balance with every step, flexible soles and lightweight material Naturalizer is still one of the few brands in the marketplace that women can turnto for hard-to-find sizes and widths, and wide shaft boots, because we believe that shoes can only be comfortable when they are a perfect fit. Naturalizer shoes are designed with the best of each season's trend-right looks, details and materials that women will love for social, work, play and every day. Today, Naturalizer is inspiring women to live their lives and love their shoes in 60 countries around the world.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/2d2/2d21b3060a253960ecf51d0cd11d815c.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>140</Ид>
				<Наименование>Aerosoles</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/e91/e9179a7620b9979b76b1bff373a03ea1.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Отличительной особенностью обуви AEROSOLES является необыкновенная «бриллиантовая» подошва: она смягчает шаг и поглощает вредное воздействие при ходьбе. Кроме того, при производстве обуви используются инновационные технологии, которые обеспечивают ощущение максимального комфорта. Для покупательниц, которым требуется обувь с увеличенной полнотой, созданы специальные модели. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/74b/74bfb560e7b582eb7e337058f4e65074.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>141</Ид>
				<Наименование>Nine West</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/1a8/1a876f56207dce3465c2f897109616f1.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение> Марка Nine West появилась в 80-е годы в США и сейчас считается американским брендом № 1 по соотношению &quot;цена, внешний вид, качество&quot;. В главный магазин марки в Нью-Йорке не брезгуют заходить даже голливудские знаменитости.
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/4f5/4f592f08c6844bb0c480d4b293eaa8ba.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>154</Ид>
				<Наименование>DC</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/05c/05c292cd25c748e6d3a0a86a5e5f028c.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение> Technical Boardshorts
When Quiksilver boardshorts arrived on the market in 1970, they were the first to use two snaps and a Velcro closure to ensure they stayed on in the heaviest conditions; the first to utilize a yoked waist and scallop legs to maximize comfort and ease of movement; the first to use durable, quick-drying cotton.

Themed Product Lines
Quiksilver’s fist themed offering, Quiksilver Country 1978, offered retailers and customers a complete package for the first time.  The soulful prints and panels of the garments were reflected in the advertising and in-store displays. All told a story about a place of perfect waves, a place where surfers wanted to be. Echo Beach and Warpaint carried the themed approach through the 1980s and into the ‘90s, identifying Quiksilver as a lifestyle, not just a brand. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/38f/38f772898a7d55f67b7d2a3532612f06.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>155</Ид>
				<Наименование>Supra</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/afb/afbf9576ef5e935f3d5a272c8fa85236.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Обувь Supra заметно выделяется на фоне продукции других компаний безукоризненным качеством, первоклассными материалами и ультрасовременным дизайном. Supra, своего рода, высшая ступень в скейтбординге и скейт-моде. У нее нет аналогов, но есть последователи, что говорит об авторитете бренда. Ее основатели – выдающиеся скейтеры: Эрик Эллингтон (Erik Ellington), Джим Греко (Jim Greco), Чед Маска (Chad Muska), Том Пенни(Tom Penny) – однажды ушли от своих спонсоров, чтобы создать уникальный бренд с неповторимым характером и узнаваемым стилем. И они создали поистине интересную марку, достоинства которой в двух словах не описать. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/bf3/bf37671475a6c29766fa43e92b36c28e.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>162</Ид>
				<Наименование>Kenneth Cole NY </Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/966/966dd3dd813f7e8261ccbed1f0231514.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Kenneth Cole Productions Inc. была создана Кеннетом Коулом в 1982 году. Компания производит, создаёт и продаёт широкой ассортимент модной обуви, дамских сумок и сумочек, мужскую и женскую одежду и аксессуары, в том числе очки и часы. Модели Kenneth Cole созданы для идущих за модой людей, они отражают повседневный образ жизни города, который уникально характеризует Kenneth Cole. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/cc4/cc4462a0333bfd8f8081b93f388dbcf1.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>166</Ид>
				<Наименование>Lacoste</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/174/17462fa6ea63af8bba41a3424412ea0e.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Lacoste – это лаконичная, сдержанная, но очень жизнерадостная спортивная одежда, которая создана для летней прогулки, а не тренажерного зала

Классические формы, утонченный дизайн и милая веселость выражены в дизайне спортивной одежды Lacoste. Знаменитый &quot;крокодил&quot; – эмблема Lacoste – прозвище создателя марки теннисиста Рене Лакоста, который вместе с Андре Жилье, владельцем французской трикотажной компании, разработал новаторскую модель вязаной рубашки. Как видно, теннисисты – не только профессиональные спортсмены, но и известные денди. Лакост учел в дизайне созданной им одежды и требования большого тенниса, и визуальную красоту.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/514/514805cc66a4639acec993559c23d413.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>170</Ид>
				<Наименование>Stride Rite</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/4e3/4e3bce2c7639391aec954e98539be8cd.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Stride Rite's rich, deep heritage is found in every shoe. Nowhere is this more evident than in The American Podiatric Medical Association (APMA) grant of its Seal of Acceptance to several styles of Stride Rite's baby shoes, the first baby shoes in the industry to carry the Seal.

Throughout the 70s, Stride Rite maintained the position as the leading manufacturer of quality children's footwear. The company saw significant changes taking place in the shoe industry and found a new opportunity for growth. In 1972, Stride Rite opened its first company-owned retail bootery, bringing more than 60 years of experience and expertise in children's shoes to the public.

Stride Rite has remained committed to providing the best fitting shoes for children. The entire collection, every single shoe, is created from an in-depth knowledge and understanding of how children walk and grow. Stride Rite studies have led to important breakthroughs and new technologies in children's footwear.

So whether children are taking their first steps or are off and running, Stride Rite understands the significance of every step and will continue to innovate and provide the most advanced children's footwear.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/374/37497f79c2f7c3d26b489933237057ed.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>171</Ид>
				<Наименование>New Balance</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/ae0/ae0ee97eec8339aed9011e097d3b8cd2.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>История New Balance начинается в 1906 году в США в городе Белмонт, где 33-х летний эмигрант из Англии Уильям Райли основывает лабораторию по разработке и производству корректирующих устройств. Наблюдая за курицей, гуляющей в саду, он обращает внимание на ее исключительную устойчивость и превосходный баланс при ходьбе за счет структуры куриной лапки, имеющей три точки опоры. Эта идея вскоре воплощается им в конструкции опорной системы для обуви — он разрабатывает специальный супинатор, создающий опору пяточной части ноги на трех точках по аналогии с куриной лапкой. Эта технология приносит ему признание, а фирма получает свое первое официальное название —
New Balance Arch Company.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/0aa/0aa8924aa8bcd4edbfcdcaffb28e898d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>175</Ид>
				<Наименование>Calvin Klein</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/717/717712f6cfaa8c4110d1f545d9c2b6f8.gif</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>В 1968 году Кельвин Кляйн и его друг детства Барри Шварц основали в Нью-Йорке собственную фирму – “Calvin Klein Ltd”. Партнеры вложили в дело стартовый капитал в размере 10 тысяч долларов. Фирма  располагалась в одном из отелей города и представляла собой ателье, специализирующееся на производстве мужской верхней одежды.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/b6f/b6f88f566c1105e5b6b13f42a04db17d.gif</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>178</Ид>
				<Наименование>Timberland</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/4cc/4cc3ea027b33726962b3f3d53de3d494.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Компания Натана Шварца выпустила первые водонепроницаемые ботинки Timberland в 1973 году. Это была прочная и комфортная обувь для лесорубов (Timberland – “лесные участки”). Затем была обувь для рыбаков, охотников, скалолазов. Износоустойчивые ботинки пришлись по душе обитателям американских городских окраин. Ботинки Timberland полюбили и дальнобойщики, и рабочие, и протестно настроенная молодёжь.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/881/8819c3465e497d99c06ac19a0cdb4f74.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>209</Ид>
				<Наименование>Crocs</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/669/6696ecc24a5a3cc4404aad9df28a92dc.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Crocs has taken a bite out of the footwear industry. Its colorful slip-on shoes have gained popularity in the watersports arena and in mainstream fashion. Branded as Crocs, its shoes are made of proprietary closed-cell resin and designed for men, women, and children; Jibbitz are their decorative add-on charms. The company sells its products in more than 90 countries and operates manufacturing facilities in Mexico, Italy, and China and boasts distribution centers worldwide. Crocs sells through retailers such as Dillard's, Nordstrom, and Dick's Sporting Goods, as well as through about 180 of its own stores and kiosks worldwide. Crocs has expanded on both domestic and international fronts and through acquisitions.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/2db/2dbeeab9cd6cd405329909e0f4384590.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>210</Ид>
				<Наименование>Keen</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/44e/44e08c57d199cff8a350172869425eaa.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Бренд KEEN создан как ответ на вопрос, могут ли сандалии надежно защитить ноги? Ответ – да.

Первые модели обуви KEEN были предназначены для водных видов спорта. Отличительной чертой моделей KEEN является усиленный носок, который защищает пальцы ног и сам ботинок от износа и повреждений.

В данный момент KEEN предлагает как обувь, предназначенную для активного отдыха и спорта, так и модную обувь для города.
Компания быстро растет и развивается, и вместе с ростом она постоянно меняется: расширяет модельный ряд, добавляет новые стили и расцветки. Не так давно ассортимент пополнился сумками и носками.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/62f/62fafe87d17f8023285bb6e8e6a7c735.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>218</Ид>
				<Наименование>Plenty by Tracy Reese</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/ce0/ce0f06f9d0aad1aba1d1329b45561883.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Designer Tracy Reese epitomizes “feminine chic” with her eponymous collection, Tracy Reese, and her fanciful line, plenty. Bright colors, unusual prints and intricate patterns define both collections, which have been fashion favorites since their inception.

Ms.Reese brings a special eye for detail and a specific point-of-view to her work. Ms.Reese’s extensive knowledge of color, fabric and form are evident in every piece she designs – both from a creative and technical perspective. While her apparel is often whimsical and breezy, her approach to design is quite deliberate. She combines modern technology with vintage flair to create a look that is clearly her own. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/cea/ceabb00829de3b6e6559f8bed05b0ca6.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>227</Ид>
				<Наименование>Bally</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/bcc/bcc4c65c32549df62f548870c487b97e.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Старейший Швейцарский бренд одежды, обуви и аксессуаров, ассоциирующийся в стране альпийский лугов с высоким уровнем жизни, роскошью и безупречным качеством. Компания берет свое начало в 1851году, когда её основал Франц Балли, выпуская сначала ремни и эластичные ленты. Сейчас компания имеет статус глобальной и её продукция продается во многих уголках мира, радуя своих поклонников современными и оригинальными моделями с тщательно проработанным дизайном. Сумки Bally красивы и удобны.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/eb8/eb81d4851a16c76b4666ec7dba378c0a.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>228</Ид>
				<Наименование>Missoni</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/4be/4be745f6044ef63f232811f23f086c55.png</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Missoni is an Italian fashion house based in Varese. It is known for its knitwear designs, made from a variety of fabrics in colourful patterns. The company was founded by Ottavio (&quot;Tai&quot;) and Rosita Missoni in 1953.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/041/0417ad54c582f3405176aee8515064f3.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>232</Ид>
				<Наименование>L.A.M.B</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/6ab/6abe96cf2102f08883867778ad47ad6b.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение> Гвен Стефани (Gwen Stefani), известная своим эклектичным стилем в одежде и природной элегантностью, создала свой собственный бренд – L.A.M.B., сокращение от «Love, Angel, Music, Baby». &quot;Я просто захотела создать такую одежду, которую сама хочу носить, такие вещи, которые могли бы сказать что-то обо мне&quot;. Линия одежды LAMB появилась на рынке в 2003 году и имела успех, после чего появились обувь LAMB и часы LAMB.

Гвен Стефани (Gwen Stefani), музыкант и лауреат премии &quot;Грэмми&quot;, актриса и икона стиля, в сотрудничестве с группой дизайнеров Royal Elastics, работает арт-директором бренда L.A.M.B. Ни одна самая замысловатая деталь, ни один стежок не уходят из-под её внимания. Изюминками коллекции являются внимание к деталям и любовное отношение к делу. Одежда LAMB, обувь LAMB и часы LAMB наполнены неожиданными деталями и намёками на роскошь.

Обувь и часы этого бренда изготовлены из отличной итальянской кожи, а в их дизайне прослеживается влияние гватемальского, японского, индийского, ямайского стиля. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/fb2/fb249cdddd20f432110f02117c826c75.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>235</Ид>
				<Наименование>French Sole</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/b91/b918d12ce915ee549b766949de95a34c.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>French Sole are world famous for their range of award winning ballet flats, ballet pumps, ballerinas and other eclectic flat footwear by shoe designer Jane Winkworth. Stylish, fashionable and unique ballet flats available from London's most special Shoe Boutique or by ordering ballet pumps and ballerinas on-line. Ballet Flats by the original French Sole of London are favoured by fashionistas and celebrities worldwide, voted as the &quot;Best Ballet Flats&quot; by Glamour magazine and the &quot;Prettiest Ballet Flats Around&quot; by VOGUE.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/674/6742c6ffcfeb704d54f6317464099ce8.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>240</Ид>
				<Наименование>Moncler</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/901/90114f451857591f97c5d225b8fd0b2d.gif</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Бренд Moncler был основан Андре Венсан и его бизнес партнером  Рене Рамийон в 1950-их годах.
 
Имя бренда Монклер это аббревиатура имени города, не большого по населению- Monestier de Clermont рядом с  Гренобелем, в котором была создана фабрика.
 
Работа компании основывалась на производстве одежды и снаряжения для альпинизма и горнолыжного спорта.
 
На данный момент куртки и пуховики Moncler- это лидер рынка осенне-зимней одежды не только в Европе, но и на всем мировом рынке, 100% качество всех использованных материалов и высокого качества пошив, снабжает комфортом и теплом  самых придирчивых клиентов.  На логотипе нанесен  галльский петух - как вы догадались это символ Франции и   гора Eguit.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/8cb/8cb957a2696a7dbce64f87bdd4a0923d.gif</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>242</Ид>
				<Наименование>Cole Haan</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>iblock_7_files/iblock/29b/29bb23e504b3337cdebe41d4a020cdd5.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Cole Haan is a fashion label that was founded in Chicago, Illinois, United States, in 1928. The name comes from founders Trafton Cole and Eddie Haan. Originally Cole Haan was a men's footwear label. Today it offers many products, including men's and women's dress and casual footwear, belts, hosiery, handbags, gloves, scarves, hats, outerwear, and sunglasses.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>iblock_7_files/iblock/4e6/4e691e50c2fa618048ec2c38d33a8ffc.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
