<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2011-07-25T12:40:32">
	<Классификатор>
		<Ид>tmp_household_furniture_news</Ид>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>tmp_household_furniture_news</Ид>
		<ИдКлассификатора>tmp_household_furniture_news</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<БитриксКод>tmp_household_furniture_news</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/news/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/news/#ELEMENT_CODE#.php</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Все новости</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить новость</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>402</Ид>
				<Наименование>Новая линейка телевизоров SMART TV от LG!</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>lg_electronics_introduces_the_russian_market_new_line_of_smart_tv_tv</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2011-07-25 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Smart TV – это телевидение, которое предоставляет вам не только вещательные телеканалы, но и позволяет насладиться богатым выбором новых развлечений</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;h3&gt;LG ELECTRONICS ПРЕДСТАВЛЯЕТ НА РОССИЙСКОМ РЫНКЕ НОВУЮ ЛИНЕЙКУ ТЕЛЕВИЗОРОВ SMART TV&lt;/h3&gt;
 		 		 		 		 		 		
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Smart&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt; TV&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt; – это телевидение, которое предоставляет вам не только вещательные телеканалы, но и позволяет насладиться богатым выбором новых развлечений&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
  
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Технология LG Smart TV превратит обычный телевизор в интегрированное мультимедийное устройство для отображения не только эфирного контента, но и использования различных приложений и сервисов, предоставляемых мировыми и локальными контент-провайдерами.&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://www.lg.com/ru/tv-audio-video/images/press/LG_Smart_TV.jpg&quot; style=&quot;float: right; margin-left: 10px; margin-bottom: 10px;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Управлять LG Smart TV легко благодаря простому и лаконичному интерфейсу и пульту дистанционного управления Magic Motion.&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Smart меню позволяет вам быстро и легко перемещаться по всем развлекательным опциям. Смотрите телепрограмму по расписанию или в удобное для вас время, премиум контент, исследуйте множество приложений и выбирайте одно из любимых меню – и все это на одном экране.&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; src=&quot;http://www.lg.com/ru/tv-audio-video/images/press/MagicMotion_SIDE.jpg&quot; style=&quot;float: left; margin-right: 10px; margin-bottom: 10px;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Сейчас, когда многие пульты дистанционного управления напоминают компьютерную клавиатуру из-за обилия кнопок различного назначения, компания LG пошла другим путем и сделала дистанционное управление легким, сведя количество кнопок к абсолютному минимуму. &lt;strong&gt;Пульт &lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;Magic&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt; Motion&lt;/strong&gt; работает точно так же как компьтерная мышь: чтобы установить курсор на экране ТВ в желаемом месте, достаточно лишь навести туда пульт ДУ, а чтобы сделать выбор – просто нажать всего одну кнопку.&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Телевизоры LG Smart TV предоставляют доступ к контенту как глобальных провайдеров, включая YouTube, Picasa, Accuweather, так и специально подобранных локальных Интернет-сервисов: это и информация от Интернет-сервисов поисковой системы Яндекс на экране вашего телевизора LG, и более миллиона лицензионных музыкальных композиций ведущих мировых и российских лейблов от сервиса «Yota Музыка», и широкий выбор российских и зарубежных фильмов от ведущего провайдера киноконтента, развлекательного сервиса «Omlet.ru» и мультиплатформенного сервиса «Fidel.ru».&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Узнать последние кулинарные новости и новые рецепты можно будет благодаря сервису «Гастрономъ.ru», а позаниматься с лучшими фитнес-инструкторами в любое время суток, не выходя из дома – в мультимедийном фитнес-клубе «ЖИВИ!».&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Лучшие проекты телеканала «Россия» - новости и публицистика, кино и сериалы, документалистика и программы для детей, наука и природа, культура и спорт, и многое другое – также доступны в вашем LG Smart TV.&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Проект «Russia.ru» – это актуальные видео-сюжеты о политике, культуре, шоу-бизнесе, молодежи и самых заметных и интересных событиях в российских регионах.&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Зрители смогут получить еще больше от своего Smart TV благодаря &lt;strong&gt;функции&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;Smart&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt; Share&lt;/strong&gt;, которая обеспечивает беспроводной обмен контентом между «умными» телевизорами и ПК, а также другими совместимыми электронными устройствами в доме, такими как цифровые фотокамеры, мобильные телефоны и внешние накопители.&lt;/p&gt;
 
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Платформа LG Smart TV оснащена своим собственным веб-браузером, теперь для доступа в Интернет через «умные» телевизоры не нужно использовать ПК. Новости, обзоры и любой другой Интернет-контент можно просматривать напрямую на экранах LG Smart TV.&lt;/p&gt;
  
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Платформа LG Smart TV была признана победителем CES 2011 в области инноваций в категории онлайнового аудио и видео контента.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;LED-телевизор с технологией Smart TV можно приобрести уже сейчас в нашем Интернет-магазине. Модель диагональю &lt;a href=&quot;http://www.e-kvadrat.ru/prices/11407/129592.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;32 дюйма&lt;/a&gt; всего за 21389 рублей, &lt;a href=&quot;http://www.e-kvadrat.ru/prices/11371/129594.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;42 дюйма&lt;/a&gt; - 30689 рублей.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Приятных покупок!
  &lt;br /&gt;
&lt;/p&gt;
</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>403</Ид>
				<Наименование>В Италии запущен первый полностью трехмерный видеоканал</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>in_italy_launched_the_first_fully_three_dimensional_video_channel</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2011-07-25 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;br /&gt;
Итальянская вещательная компания Mediaset на прошлой неделе официально запустила первый телевизионный канал в 3D, доступ к которому открыт для итальянских зрителей, которые уже обзавелись телевизорами с поддержкой соответствующей технологии. 
&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
Новый сервис известен как 3VOD и работает на базе коммерческой кабельной платформы Motive BestTV. 
&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
Сейчас телеканал предлагает зрителям выбор из коллекции 50 фильмов. Технически, канал вещает с конца прошлого года, но тогда к нему подключили лишь ограниченное число подписчиков платного кабельного ТВ. 
&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
По словам экспертов, вещать в 3D технически не сложно, но проблемой в данном случае являются пропускные способности сетей проводной передачи данных или спутникового канала, так как спутниковое вещание - это фактически две картинки из расчета на один кадр. Таким образом, при прочих равных условиях 3D-фильм занимает вдвое больше, чем обыкновенная 2D-запись. 
&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
&amp;quot;Мне кажется, что мы первые в мире. Сейчас наш сервис предназначен для доставки контента по проводным каналам, но в будущем его можно будет запустить и через спутник. Для доступа к сервису вам не нужен интернет-кабель&amp;quot;, - говорит сооснователь BestTV Джузеппе Флоре Д'аркаис. 
&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
На сегодняшний день 3VOD работает круглосуточно и без выходных, в ближайшем времени специалисты намерены усовершенствовать формат мультиплекса 3VOD.
&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
&lt;font size=&quot;1&quot;&gt;Источник: www.advertology.ru&lt;/font&gt;
&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>404</Ид>
				<Наименование>Самый простой сотовый телефон</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>the_simplest_cell_phone</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2011-07-25 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение> 
&lt;br /&gt;
 Уважаемые покупатели! Рады сообщить о введении в ассортимент наших магазинов самого простого телефона JUST5. Этот мобильный телефон отлично подходит для детей, а также бабушек и дедушек. За счёт дисплея с яркой оранжевой подсветкой и очень простого в управлении меню даже ребёнок легко сможет написать sms или позвонить. Кнопки аппарата большие и удобные — это оценят пожилые люди. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
 Кстати, JUST5 оснащён специальной кнопкой экстренного вызова. При её нажатии звучит громкая сирена, привлекающая внимание окружающих. Одновременно телефон начинает последовательно (друг за другом) набирать четыре предварительно введённых номера (это могут быть близкие, или экстренные службы). Когда установится соединение с одним из них, этот человек услышит все, что происходит. Микрофон очень чувствительный. И на всякий случай, на эти номера будут отосланы смс-сообщения с заранее написанным текстом (к примеру «Мне нужна помощь»). 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
 Данный телефон оснащён громкой связью и FM-приёмником. Радио можно слушать через внешние динамики телефона. Также специальной кнопкой сбоку JUST5 можно включить яркий фонарик. Стоит отметить, что фонарик хоть и яркий, но не очень энергозатратный. Впрочем, при обычной эксплуатации зарядки телефона должно хватать на 5-6 дней. 
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
 Когда телефон просто лежит на столе, на экране крупно видно часы и дату. Приятно отметить, что заряжать телефон можно также зарядным устройством для телефонов Nokia 6-серии. 
&lt;br /&gt;
 
&lt;br /&gt;
 &lt;img height=&quot;354&quot; align=&quot;middle&quot; width=&quot;724&quot; src=&quot;http://www.e-kvadrat.ru/img/News/gray.jpg&quot; /&gt; 
&lt;br /&gt;
 </Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
