<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2012-10-09T15:57:57">
	<Классификатор>
		<Ид>poleznoe</Ид>
		<Наименование>Полезная информация</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>poleznoe</Ид>
		<ИдКлассификатора>poleznoe</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Полезная информация</Наименование>
		<БитриксКод>poleznoe</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок></БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь></БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>true</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>6</Ид>
				<Наименование>Техобслуживание автомобилей в СВАО</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;Распространено мнение, якобы под капот автомобиля стоит меньше совать свой нос, чтобы подольше сохранять работоспособность. Но разве верно объяснять сохранением работоспособного состояния автомобиля отложенную поездку на Станцию Технического Обслуживания? Не стоит напоминать, обслуживание и ремонт авто - явление дорогостоящее, в частности признавая факт понятного человеческого пристрастия к топливу за копейки. Но можно ли описать торможение истёртыми колодками, если останавливающееся авто оглашает окрестности ужасным скрипящим звуком?&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;Логичность мышления автолюбителя порой необъяснима. Одобряя прилежное обслуживание автомобилей, сам он, противореча себе, одновременно желает показать, что его небольшое авто компактней и манёвренней, поэтому превзойдёт громоздкий &amp;quot;Хаммер&amp;quot;. Попытки сделать такое прямиком направят на станцию техобслуживания. Естественно, наш герой уверен в своей правоте. Расплатившись за ремонт, он с жаром устраивает новые состязания, гоняя по пересеченной местности. После чего восполняет потерю масла сомнительной смесью, которая не отвечает потребностям мотора. А уж марка не достойна не только какого-либо почтения, но даже и упоминания. Такой водитель постоянно жалуется на высокую стоимость расценок &lt;a href=&quot;/&quot; &gt;автосервиса,&lt;/a&gt; не отдавая себе отчёта в первопричинах повторяющихся визитов на станцию техобслуживания.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;Ну и что же придумать удалому лихачу, желающего получить от машины 200% возможностей? Утренние дела всегда начинать с посещения техобслуживания, обеспечивая рабочие места ребятам СТО? Или же подкопить средств и приобрести внедорожник, которому нипочём буераки с жидкой грязью и состязания в скорости передвижения по пересечённой местности? Джип, думается, предпочтительнее, но только посещений автомастерской и больших финансовых вложений в своё детище любителю экстремальной езды миновать не удастся.&lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;Мастерство вождения и климатические условия не имеют такого значения, как правильное техобслуживание, и главное, своевременное. Не стоит покупать и лить в мотор некачественное и дешёвое масло! Невозможно допускать эксплуатацию автомобиля с самодельными накладками на тормозных колодках! Бережливость становится расточительством, если используется некачественное топливо! А уж прогар донца поршня будет стоить бешеных денег нерадивому автомобилисту. К таким ли результатам должен стремиться автолюбитель?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник &lt;a href=&quot;http://avtoservice-econom.ru/texobsluzivanie.php&quot;&gt;Автосервис Эконом&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>7</Ид>
				<Наименование>Определение стоимости кузовного ремонта</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;Это всегда интересно знать всем владельцам автомобилей. 
  &lt;br /&gt;
Кузов, как основная часть автомобиля нуждается в постоянном уходе, который требует определенных трат денежных средств. Так же и кузовной ремонт стоит денег, и сумма, затраченная на него, будет зависеть от сложности самого ремонта. Конечно, указать точные цены в статье не реально, но определить примерную стоимость кузовного ремонта вполне возможно. 
  &lt;br /&gt;
Весь кузовной ремонт условно подразделяется на три категории сложности. Это простой ремонт, сложный и особенно сложный ремонты. Категория сложности ремонта и определяет основную стоимость кузовного ремонта. Обычно, владельцы автомобилей, имеющие опыт в этом деле, экономят на ремонте небольших вмятин, устраняя их самостоятельно, и это у большинства из них получается довольно хорошо. Просто прижимают с некоторым усилием вмятину с одной стороны кузова, ударяют аккуратно молотком с другой стороны кузова. Если металл выровняется, то стоимость кузовного ремонта в данном случае будет равна нулю. 
  &lt;br /&gt;
Мастера - самоделки так же отремонтируют и небольшие сколы, удалят царапины и трещины. И получают удвоенное удовлетворение и от экономии денег, и от удовлетворенного чувства собственного достоинства. Только такой способ ремонта не всегда и не всем помогает, а это значит, что вам придется немножко приоткрыть свой кошелек, чтобы мастер локального кузовного ремонта поживился немножко из него. 
  &lt;br /&gt;
В результате ваш автомобиль получит ремонт, примерно такой же, какой вы пытались сделать самостоятельно, ну, возможно, немного более квалифицированный. Обычно специалисты сделают успешное удаление вмятин без покраски, или рихтовку, нагревая деформированное место газовой горелкой и затем охлаждая это место резко. 
  &lt;br /&gt;
Если мастер будет делать рихтовку, то кошелек ваш придется открывать еще шире. Это связано с тем, что удаление вмятины этим методом предусматривает полную перекраску автомобиля, что существенно увеличит и стоимость кузовного ремонта. 
  &lt;br /&gt;
Сложный кузовной ремонт не дает шансов особенной экономии, потому что сделать самостоятельный ремонт серьезных повреждений деталей кузова, конечно, можно и самостоятельно, но без желаемого успеха. Для ведения таких работ необходим стапель. Это стенд, на котором автомобилю придают утерянную им форму, вытягивая его в нужных направлениях. Для этого приваривают крепежные узлы к поврежденным элементам и растягивают кузов до полного совпадения всех контрольных точек кузова. А для того, чтобы металл стал более пластичным, применяют подогрев детали. 
  &lt;br /&gt;
Очевидно, что сложный кузовной ремонт стоит не мало. При таком ремонте работники автосервиса, не только войдут в ваш достаточно широко открытый кошелек, но и достаточно комфортно поживут в нем некоторое время. 
  &lt;br /&gt;
Поврежденная рама автомобиля означает, что необходим особенно сложный ремонт. Здесь дестабилизирован баланс кузова, смещены лонжероны. Такой автомобиль не управляется стабильно на трассе и его ремонт вы обязаны доверить надежным профессиональным мастерам кузовного ремонта. Стоимость такого ремонта будет очень высокой. Но разве ваша безопасность стоит дешево? Как и было обещано в начале этой статьи, здесь не указаны цифры, потому что стоимость кузовного ремонта в различных городах, поселках и регионах отличается в разы. Вам достаточно один раз заглянуть на сайт ближайшего автосервиса и после этого планировать свои расходы на ремонт.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник &lt;a href=&quot;http://avtoservice-econom.ru/tsena-kuzovnogo-remonta.php&quot;&gt;Автосервис Эконом&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>8</Ид>
				<Наименование>Как определить истинный пробег автомобиля</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;При покупке подержанного автомобиля всегда следует обращать внимание на три основных параметра: цена, возраст автомобиля и его пробег. &lt;br&gt;Если с ценой все более-менее ясно и здесь главным руководством будет ваш бюджет. Возраст автомобиля определяется либо по документам, либо по VIN-коду, а вот с пробегом не все так просто. Пробег автомобиля определяется при помощи установленного в автомобиле одометра (спидометра), который может быть как механическим, так и электронным (на большинстве современных авто). Изменить показания одометра в меньшую сторону достаточно просто, поэтому не следует доверять их показаниям при покупке автомобиля. &lt;br&gt;Механические одометры скручиваются очень просто: от коробки передач отсоединяется тросик спидометра и вращается в нужном направлении. После проведения &amp;laquo;коррекции&amp;raquo; все устанавливается на место. &lt;br&gt;Определить такое &amp;laquo;скручивание&amp;raquo; достаточно сложно. Как вариант, можно проверить состояние крепежной гайки привода спидометра &amp;ndash; чистая гайка и отсутствие пыли и грязи на коробке передач зачастую свидетельствует о недавней &amp;laquo;работе&amp;raquo; с одометром. Второй способ занижения показаний пробега &amp;ndash; разборка самого одометра. В этом случае на болтиках и корпусе одометра остаются характерные следы от инструмента, но выявить их можно только при непосредственном осмотре одометра. Для этого необходимо разобрать половину салона, что никто не разрешит вам сделать. Еще одним из признаков вмешательства являются цифры в механических одометрах: стандартно они стоят на одной линии, а в случае вмешательства они расположены &quot;вверх - вниз&quot;. &lt;br&gt;С электронными одометрами в плане коррекции показаний тоже никаких проблем &amp;ndash; существует большое количество программ, позволяющих перезаписать значения в электронной памяти прибора. Выявить такую корректировку можно только на СТО по показаниям бортового компьютера &amp;ndash; &amp;laquo;вычистить&amp;raquo; все следы вмешательства в программу одометра невозможно. &lt;br&gt;И последнее: для определения пробега автомобиля можно попробовать применить статистику. Так, по ее данным среднестатистический автомобиль в год преодолевает 20-30 тыс. км. Перемножив возраст автомобиля на эти цифры можно их сопоставить с показаниями одометра и сделать соответствующие выводы. К тому же, показания одометра &amp;ndash; вещь относительная. Гораздо больше об автомобиле расскажет степень износа силового агрегата, других узлов и состояние кузова.&lt;/p&gt;
 &lt;p&gt;Автосервис &quot;Эконом&quot; - &lt;a href=&quot;/diagnostika-dvigatel.php&quot;&gt;Диагностика двигателя&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
 &lt;p&gt;Источник &lt;a href=&quot;http://avtoservice-econom.ru/probeg-car.php&quot;&gt;Автосервис Эконом&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
