<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2013-11-21T11:03:11">
	<Классификатор>
		<Ид>158</Ид>
		<Наименование>Ответы на вопросы</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>158</Ид>
		<ИдКлассификатора>158</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Ответы на вопросы</Наименование>
		<БитриксКод>faq-dfg</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/faq/index.php?ID=#IBLOCK_ID#</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/faq/detail.php?ID=#ELEMENT_ID#</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>798</Ид>
				<Наименование>Сергей</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Здравствуйте. Я попал в дтп приехало гаи оформили документы, после этого я обратился в страховую для выплаты по каско, страховая выплатила 197 000, но мне этих денег не хватит на ремонт, стоимость ремонта где-то 300 000. Подскажите, что делать? Обязатель но обращаться в суд или можно решить как то без суда? Спасибо.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Добрый день Сергей!
Нередко страховые компании занижают стоимость восстановительного ремонта застрахованного автомобиля, ссылаются на то, что оценщик так произвел оценку. Однако замалчивают, что оценщики у них все свои и не всегда свободны в рыночной оценке. Свою оценку, Вы можете сделать, но Вам откажут в ее принятии и рекомендуют обратится в суд. 
Действительно, чтобы доказать, что оценка произведена заниженная, Вам необходимо произвести переоценку у независимого эксперта и написать претензию на страховую компанию, что бы соблюсти до судебный порядок урегулирования спора. В случае если ответа на претензию не поступит, необходимо обратиться в суд с исковым заявление о взыскании страхового возмещения. Обычно в данной категории дел суды идут на встречу гражданам и удовлетворяют их требования, но бывают и исключения.
Если Вам необходима судебная помощь, Вы можете обратиться к нам и мы поможем решить спор со страховой компанией!</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>808</Ид>
				<Наименование>Мария</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Уважаемые юристы! Помогите решить мою проблему. Не знаю, что делать! Муж требует развода, а я разводится не хочу, у нас есть общий ребенок ему нет еще годика. Грозит, что обратится в суд, а я об этом даже не узнаю... Подскажите имеет ли он право в суде требовать развода ? И что я могу получить от него если суд нас разведет???</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Добрый день Мария! 

Согласно ст. 17 СК РФ, Муж не имеет права без согласия жены возбуждать дело о расторжении брака во время беременности жены и в течение года после рождения ребенка.
Таким образом пока ребенку не исполнится один год, супругу в удовлетворении искового заявления о расторжении брака будет отказано.
Вы имеете право разделить совместно нажитое имущество, как в период брака, так и после его расторжении в течении 3-лет. 
Если супруг не оказывает материальной помощи на содержание ребенка, Вы имеете право обратиться в суд и потребовать выдачи судебного приказа о взыскании алиментов в размере 1\4 доли всех видов доходов. 
Если Вы приняли решение действовать, приходите к нам и мы Вам поможем!</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>818</Ид>
				<Наименование>Евгений</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Скажите как быть, если я числюсь в институте на коммерческом отделении и не так давно филиал, в котором я учился закрыли. Но я узнал об этом, когда пришел на очередную сессию. А в деканате мне ответили, что еще не знают, где я буду продолжать обучение. Насколько данные действия законны и почему мне не дают никаких разъяснений, при этом и деньги, оплаченные за семестр, не отдают????</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Добрый день! 
&lt;div&gt;Уважаемый Евгений! Действительно действия руководства Вашего учебного заведения не основаны на законе. Необходимо внимательно прочитать условия Вашего обучения прописанные в договоре с учебным заведением, посмотреть их обязанность Вас ставить в известность при смене места обучения и прочие обязанности и уже на основании данных предпринимать какие-либо меры. В любом случае в отношении института и учеников применяются договора на оказание платных услуг (возмездный договор), к нему применяются общие правила о договорах регламентированные гражданским кодексом РФ (далее ГК РФ), ответственность за неисполнение данных договоров также установлена в ГК РФ. &lt;/div&gt;

&lt;div&gt;
  &lt;br /&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;div&gt;&lt;b&gt;Что можно сделать&lt;/b&gt;: Естественно надо начать с претензии на имя юридического лица (на имя ректора учебного заведения), где указать, все Ваши доводы потребовать возместить оплату за обучение и компенсацию (если она предусмотрена в договоре). Если же не удастся урегулировать Ваш спор миром, то институт обязан выдать Вам диплом (о неполном высшем образовании), согласно Приказу Министерства образования и науки РФ от 10 марта 2005 г. N 65 &amp;laquo;Об утверждении Инструкции о порядке выдачи документов государственного образца о высшем профессиональном образовании, заполнении и хранении соответствующих бланков документов&amp;raquo; исходя из п. 1.2. «Диплом о неполном высшем профессиональном образовании выдается студентам (слушателям), прервавшим обучение и успешно освоившим часть основной профессиональной образовательной программы в объеме не менее первых двух лет в соответствии с учебным планом вуза по очной форме обучения». Если же Вы отучились необходимое количество лет, то смело можете это требовать. Мы хотим Вам помочь! При наличии возможности лично встретится с нами, мы можем оказать для Вас бесплатную консультацию по данному вопросу. &amp;quot;При обращении к нам сообщите о том, что Вы на нашем сайте уже задавали свой вопрос и Вам гарантировали бесплатную юридическую консультацию.&amp;quot; Будем рады видеть Вас у нас!&lt;/div&gt;
</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
